我個美國Friend尋晚揸緊車...

[幫friend出post]

我有個香港Friend喺美國住，尋晚揸緊車，聽到電台講緊香港示威，個主持話示威者亂打人, 燒舖令個運動失晒焦。
佢同返啲有follow開香港示威嘅美國friends傾, 佢哋講到皺晒眉頭，覺得啲示威者開始失控，一見到有人唔同意佢哋就打人，燒／搞人間舖。

再睇返美國幾大媒體: New York Times, Wall Street Journal, Washington Post, CNN, ABC News,
佢哋嘅Facebook同Youtube posts下面啲comments, 就算唔計五毛, 好多人都係鬧緊啲示威者。
以佢觀察, 國際輿論開始變緊: 之前就話見到我哋畀極權黑警虐待，但無畏無懼，感動到佢哋覺得我哋好勇敢想幫我哋。
而家在佢哋眼中，我哋開始應驗緊對家講嘅嘢：我哋變咗暴徒。

外國人唔係奉旨唔割蓆㗎。

美國個法案未過㗎，唔好當過硬咁。冇差別私了同燒／搞舖，只會令美國人覺得厭惡。
要記住，美國國會議員嘅選民係美國人唔係香港人，如果美國人話唔想再幫我哋，美國國會隨時可以改變主意。

一句講晒：亂打人同搞舖會輸國際輿論，係輸得好甘嗰隻。
而家美國未過條法案依段時間好危險，一唔小心會一鋪清袋。

或者你會話,搵文宣組消毒咪得囉。你太高估文宣國際線嘅能力：喺外國啲文宣唔係好入到屋架咋，一百張文宣都唔夠Facebook一個news title咁搶眼。
文宣冇可能完全消毒。文宣嘅作用係建基於香港人喺香港做嘅嘢，將香港人嘅聲音帶出去。
要幫到國際文宣手，最有效係:
所有和理非傾巢而出、
勇武做嘢有原則有清晰對象，
大聲重複我哋嘅初衷：五大訴求。

我同個friend覺得：
1） 私了對象最多只可以係黑社會／刀手同黑警；唔好一唔同意就了人。我哋唔係紅衛兵。
2）燒／搞舖過咗火。再講人哋中資閒閒哋幾百億資產，成個大陸市場，裝個修好似剪人一條頭毛咁，搞嚟做乜。
3）繼續堅持五大訴求，講黑警濫權。

不割蓆唔代表我咩都要照單全收同意晒。
我哋同對家嘅分別，在於我哋有獨立思考能力，勇於認錯，自我糾正。
一個公民社會可貴之處，在於市民透過討論嚟搵出正確方向。
不過我相信香港人嘅智慧。

以上說話一定唔啱聽，而且人微言輕，不過都要講。

tui1

又係P牌仔

我全世界既朋友都係咁同我講

推

P牌開第一個Po 一朝早咁用心打咁大段野 真係有心

你問下佢地生活係獨裁政權下、日日比班狗打，佢哋會點做。認真

打咩拼音？

收嗲啦p牌仔

外國示威周圍燒車

收啦

點呀，今次係鬼佬教授定係藍絲親戚問我答唔到？

我都唔明，一係我地就武裝革命，唔係的話，只係恐怖分子，因為外國人唔會明打爛店鋪同爭取民主自由有咩關係

外國撚收嗲啦
咁把炮唔返嚟香港幫手？

唔知真假
我支持了解下美國民情先

個關係好複雜。
因為我地做的事係報復同懲罰。
原因係制度裡，我地改變唔到。
係制度裡，我地無法調查福建幫、港鐵，
無法懲罰佢地，
所以我地係「私了」，係私下報復。

如果有民主制度，
有民意授權，依類事唔會發生，
就算發生左，
我地都可以調查、諗方法懲罰，
再諗方法避免下次發生。

但依個係好難量化的關係，
外國人唔會明！
甚至本地人都未必明！

拉

我仲嫌香港果啲大蛇屙尿呀

New York Times, CNN呢D左媒駛鳩理佢咩

外國好多時見到Starbucks俾人搞覺得已經失控

三毛又朝早起風話全世界輿論開始割

事實嚟 個個都淨係識打哂飛機咁
繼續圍爐等輸

佢聽外國d奶共中文台緊係咁講啦

又朋友

你出去逐個捉住外國幾十億人問?
文宣之所以係民宣就係要令本身唔太知來龍去脈既人都可以快速掌握一d資料而撐你

其實我好懷疑話國際輿論輸緊嘅有幾多個係有用緊twitter

姐係你覺得應該再多啲手足同學生俾人喺連儂牆打到變豬頭俾人斬到斷筋都唔好還拖係咪？
所有和理非就好似雨革咁舉手俾黑警仼打係咪？

外地人有誤解 你去解釋澄清叫幫手
番嚟屌鳩手足叫割蓆同帶風
明未？

Push

有班人當外國人得一日記憶

屌又係P牌

是撚但啦

點解你唔同佢做好文宣解釋？
而係上黎割班手足？
佢知唔知道我地畀人禁足四個月黎打
鶳對象點解唔可以係打人嘅藍絲？

你連721 831 都唔講比佢地聽 ？ 警黑合作又唔講？
vigilante 唔係因為我地變質
係因為我地武力唔對等啊屌你老母
你想用膠管同警察對抗 佢就開實彈射殺你啊
咁點啊 唯有對準警黑背後嘅中國同黑社會

針對國企 鄉黑進行破壞
令到呢啲幫邪惡政權賺錢嘅公司蒙受損失
經濟戰 呢個概念你就教下佢班人

而且我地要嘅係美國民主人權法案 唔係幾件左癌美國佬嘅認同 搞清楚

我係外國撚 鬼佬朋友call我話打得好
支那狗共產黨都係抵撚死

係啊
依家應該要主攻文宣
穩定返個運動形象
若果攪round咗，冇咗外國支持攪咩都無用
(預咗畀人屌，但都要講，因為我想見到場運動成功)

推：

大家諗下點解共產黨要假扮示威者扔汽油彈
破壞地鐵就知....

點解要中正下懷?

冇計，多數私了片都冇影埋前因後果

慈雲山發射站

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

做多D文宣話比佢地聽點解咁做 地只係針到性

P牌仔

文宣唔係一直交俾和理非做？我相信前線手足知道自己做緊咩，不過當然要不斷提醒

好多外國frd都係左膠
講真 外國與生俱來就有既自由民主
佢地對要爭取呢啲佢地天生有既野 識條撚咩
同埋佢地講野唔使負責
好多住香港既外國人
有咩事拍拍屎忽可以走 佢地喺香港只係搵錢
住外國既 又唔會知香港乜情況 梗係話要和平啦

收撚皮啦
我有個外國fd同我講。出面好撐示威者

你的朋友就是你
屌你老母
WSJ ABC CNN NY times依啲奶共左膠政棍黨報收皮啦

Push 國際輿論字好重要好重要好重要

目標是政府及權貴，外國人明，搞鋪，點文宣冇用，同人講政見不同搞人舖？？

咁係咪繼續俾黑警打殺，都唔還手？

冇美國撐腰我們甚麼也不是

燒完要大家一齊文宣

香港人好堅持唔肯用twitter

冇用，同人講政見不同佢地奶共侮辱示威者，外國人心中覺得為何你不尊重別人言論自由？

佢哋唔會想像到
成世都無試過無自由
正如香港人好難代入伊斯蘭國

tui1 打拼音？

老實講 唔好期望外國人救自己

國際關注得人權運動嘅人的確有好多左膠

XD

又係風向撚
悶唔悶架屌你

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推, 唔好為對付怪物而將自己變成怪物

唔好以為真係唔會轉民意 個個幫你諗藉口先得架 問心唔知前文後理啲人淨係望張圖一定以為我地隨街掃鋪打狗 無人會知背後對家做仆街野先 文宣真係太緊要

push

五大訴求

燒鋪燒到無人再講黑警同開槍
一講呢句又將個波推晒落文宣身上

美國撚表示依邊啲鬼佬一係唔care care既都知因由 而唔係樓主講到咁

支持

Yes SIR ！

玩完啦

tui

其實我好懷疑話國際輿論無輸緊嘅有幾多個係淨係用緊twitter

係，我有個friend住火星都係咁同我講，佢一路飛緊去木衛一一路打電話俾我，話佢地好多火星人都反對我地燒鋪

冇錯有美國幫手固然係好 但係點解我哋要完全跟住佢哋想嘅嚟行?

佢地知道示威情況升溫
但係矛盾都係指向CCP同carrie lam冇用
唔會blame the victim(示威者)

咁撚多on9係度推

其實都有多咗嘅，大家繼續加油。我係唔明點解呢個post可以推得咁快，但講啲嘢又離L晒地啫

我外國朋友就讚班示威者終於接近國際示威水平

按鳩，香港革命關外國勢力咩事?
獨立左之後所有唔識講廣東話既都要清算

good Morning sir

算啦巴打，呢度嘅人已經變到只識圍爐，唔會聽非主流意見架喇。
佢地已經變到同藍絲一樣：
唔啱聽就話你外國指使 vs 唔啱聽就話你攪分化
年青人就係有罪 vs P牌仔就係有罪

佢地會唔會嬲到寫信叫Senators投反對票先? 大部份都唔會
仲要有好多美豬唔知香港發生咩事架
只要一日冇好多Senators要割我地都唔洗理一兩個左膠講嘅野
文宣繼續做就得喇

不因人廢言
同廢老覺得年輕便是罪有咩分別？

咁你用埋咩？facebook？

善用不推文

黑色五毛警告 現正生效

同意 和理非同對準政權

希望確保美國人權民主法案通過左先

我個美國朋友笑香港人示威無料到

唔知你個情景真唔真啦，但我覺得真係冇錯
宜家唔係有分黑紅藍黃呢
勇武寶寶請考慮清楚再行事

推， 加拿大人都會咁覺得。

依家啲狗醒左
終於識唔用whatsapp emoji
但唔好似為加咁多連登emoji
就無人認到喇
傻閪

文宣啦

Sir!!

25萬都由你,屌你33萬

大陸五毛瘋狂看圖作文
對前因一句不提
香港示威者國際形象插水
美國就無得借題發揮利用香港打擊中共

我個法國朋友話燒舖好小事

完

我個美國朋友唔係咁講喎

咪囉屌
見多d世面先啦
香港一d都唔叫激進
係得班左膠和理非日日鳩叫

外國撚 表示大把人支持香港示威 唔知樓主個朋友係咪美國藉既支那人呢

歪國人你好
唔係幫手就算啦，討好左唔見得有乜幫助
你話成功爭取到美國出兵就話姐，仲顧得佢點諗

我朋友 我朋友個朋友
咁樓主自己點睇先

樓主留返啖氣暖肚啦
呢啲唔會有人聽㗎
個社會已經分咗類定左型
你以為你發一個post就可以改變？

兄弟爬山 各自努力
失敗了也無悔

香港啲示威根本先由BB班升上小學程度 而家先叫做啱啱見得到車尾燈

外國人輸場波都周圍燒車

唔知真假，但觀點我認同，再咁打鋪頭棧鋪黃背心後塵

我個非洲friend 話樓豬憨鳩

幾撚時有無差別攻擊商鋪？
幾撚時有私了唔同意見
而冇攻擊示威者嘅人？

真外國撚話你知
外國人95% WFC
5% 唔會割

拉post呀 手足 咪比呢d廢post推上去

sry我同意 所以推

我夠有個美國friend話電台有解釋點解燒舖

點解咁多人只接受對己方利好消息？
大局觀唔洗理？
不要妄自菲薄
就算企係道德高地唔代表咩都可以做
我哋要爭取更多人支持壯大我方勢力

Agger
成日喺度屌P牌 又話人係鬼，香港人永遠都係衰自己人屌自己人

就黎四個月啦 依家燒中資又唔得？

咁唔通佢郁手先都唔私了佢咩

ching講得啱，有咗勇武自衛隊後和理非小咗受傷，廢po唔推

.... 粵拼唔緊要啦

美國eBay 賣家支持香港，買防具平5%俾我朋友

推啦
冇國際支持，冇可能贏

嘩屌 一起身成班p牌起度開post帶風向

鋪頭唔洗日日搞
佢裝修番都要時間

難聽啲講 針唔吉到肉唔知痛 佢地從來都未試過比極權壓迫梗係講得輕鬆

點解要因為你一個外國朋友而阻止勇武手足？

我只知佢地話兩邊失控
Both sides are out of control.

一個外國fd = international

要去到海王星先有勇武支持者

又係呢啲post

我朋友，老世，舊同學，鬼佬教授，親戚

屌你老味啦，你抗爭係要上台表演定要贏啊

裝修打狗各個行動目標清晰

你叫班離地係自由世界享樂既人，點批係極權之下受壓迫既人

坐住左個腦？

又唔見我班外國friend割？
因為你路撚解釋佢地聽啦屌你老母

btw p牌唔喺上唔到熱門架咩？

True

不推文回覆

100%正確

講到自己唔係呢度咁
莫非你就係人類最好既朋友

推到人權法過

拉爆佢

又朋友呀
幫我同你個美國朋友問好

垃圾p牌就縮入你老母個臭西度
代友出post? 自己出唔到？隻手有試？
P牌？
Ok who fucking care?

鬼味濃 不回覆

人權法過左先

有心人狂推 要拉返走

非常同意

搞中資唔喺無目標
依家勇武手足做事你即刻割
仲話番人地唔接受意見？ blocked

唔好中班狗官計，唔可以失去國際社會嘅支持，可以制衡惡共未有同佢對立嘅西方社會及價值觀！我知道我哋已經係好善良了...但正正咁樣先贏的國際社會嘅認同！

咁快就踢爆

帶唔到風向 巳經深潛咗

外國人來說，呢d 碎料啦，印尼頭幾日都死幾十人 。

個格式抄味濃
五毛狗散退 拉

我北韓朋友都係咁講

拉啊大家
唔好比spin走 今日有行動架

唔係同路人，拉

極之同意

真係可圈可點

講哂咁多報紙連cap圖都無張

加句各自爬就想扮自己人
打多兩句光復香港先啦

下次買定個淘寶老號先上黎開po啦

咁佢地知唔知已經有兩位小朋友中實彈 差少少就死？
佢地既然覺得黑警打人畫面唔好睇 咁點解唔諗下連實彈都開埋 點解仲會咁多人走出來？
全部做緊既野都有針對性 唔係亂打人 唔係亂放火

[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
美心吉野家係藍店 三中商係黑店
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

Fucking pull

假消息黎喎

講個秘密你聽
連登得啲冷氣軍師
係度帶風向係無用

善於不推文回覆

我有十個鬼佬friend 叫我地繼續做喎

我都有美國朋友話剩係見到暴力
要赢就要be water，唔好拘黎個方法
唔一定要下下勇武
呢段期間最緊要係過到香港人權民主法案
國際輿論好重要

唔知點解覺得佢個post有一浸藍絲味，睇下佢點用啲emoji就明我講乜

不得不推
噚日上連登個個起撚晒鋼 暴徒噉款

就連連登都大把人唔讚成裝修啦

好心唔好以為自己做既野真係岩哂

傻閪p牌仔

好多人鬧示威者嘅嗰啲咩facebook youtube link可唔可以share下
我又想睇下嗰條文宣都消唔到毒嘅news title係咩呀

其實你可以當佢哋多數都係左膠 你禁問佢哋都唔會有代入感因為真係同佢哋未親身試過睇過，連香港都可以重有人事不關己禁款，我哋憑咩以為外國人反而會點都唔割？

同埋所有神獸 都係對方郁手先會召喚
並唔係你所講既亂打人

快d割蔗

如果有前因後果
就會fit哂

前因：黑警 兩槍射學生

你啲用語真係驚死唔知你係三毛

我記得之前獅鳥又係話國際線輸到仆街
呢d真係用文宣海淹過去

暴徒搞亂香港收皮啦

光復香港 時代革命

講真
我依加係美帝 周圍啲人一講起香港都好負面
睇外國新聞bbc / msnbc 都係示威者播放火打人
外國文宣唔係唔work
好多時大家都係自high

大家要反省下會唔會過左位

由7月開始 日日都輸到仆街

打共救港
PUNISH CCP
FREE HONG KONG

係呢度講野人人有自由 p唔p牌都講得 岩聽既可以比下意見嘛 唔岩聽就上一頁就得

打不還手就真係變國際笑話

咩都外國人 我地係住係香港嘅香港人啊

好撚假
諗下法國黃背心我地有冇覺得佢地失焦？

武裝革命都係恐怖分子

咪係 風向撚最鐘意話外國朋友鬼佬教授乜乜柒柒
講啲嘢完全冇得fact check
邊撚個radio呀 講出嚟開心share啦

今日有遊行畀呢啲垃圾post上熱門 你班仆街到底究竟識唔識用不推文回覆？

其實我全部黃frd都係咁講

外國班柒頭好多都話義士企定定比人打唔還手係legend
咁係咪就係要自己手足比人開槍比人打死
去爭取呢啲人既支持？

屌嬲得濟自己都無用自膠一打

宣左戰，
講明要獨立、
推翻現有政權就唔會，
唔宣戰的武裝革命就係。

我個外國fd都係一再提醒唔好太focus同黑警對峙，要對準政權，拉多d國際支持，做多d文宣

真係唔識架喎

我有去睇艾未未ig啲comment
又無樓主講到咁嚴重
啲外國人都理解點解會咁
只同意你話做事要有原則一句

其實有道理
，聽下無妨
因為真係得我地明點解

Good morning sir!

艾未未ig既外國人已經好唔認同

你地留意下
呢個post入面多數P牌嘅發言
內容都係差無幾三督屁
我極懷疑佢哋係狗
就算唔係狗
都未必會係人

左膠預咗㗎啦
你諗住左膠會同你打貿易戰呀
叫佢支持既都無用
我自己裝修好過啦

我哋睇黃背心都係WFC嘅心態 根本只要顧下本地民意就OK

日日朝早五毛開工

開幾個鐘收工

伊拉克 四日搞惦個政府

重點：
我地想自已出手 搞惦個政府
定想美國幫手

自己搞惦 輸贏未知
美國幫手就拉長黎玩
政府破壞緊拉長黎玩 不斷迫我地

兩樣都要 就要十分冷靜處理

孫中山未到1911 都仲係恐怖分子
革唔革命只係睇你成唔成功
成功： revolution
失敗： revolt
今之失敗下次成功：uprising

善用不推文回覆

屌你老母呀
咁你有乜好提議呀

1認同
但2同3真係好戇鳩

你個frd聽星島咋

建議大家可以留意多d五毛講嘅野
佢地講嘅野就係敵人想我地做嘅野
見到佢地同聲同氣話支持裝修我就知奶野

外國無咁多親身體驗，係要做多d文宣去消毒

你唔好齋鳩聽人講. 你應該同人解釋好多臥底賊搞破壞. 再嫁禍示威者

外國媒體轉向係真
CNN呢啲左膠報，唔知收咗中共幾多錢呢

同意

推 至少唔好係唔係都用裝修解決 唔希望運動輸係依個位

不推文

所以上海商業銀行呢單野要搞大佢
登報道歉+眾籌賠錢

政治公關手段贏番國際觀感

我信
我有個美國based既老細都打黎問
話果邊新聞見到香港變動亂
外國文宣開始輸

拎勇武同紅衛兵比

勇武係捍衛緊自由
對抗奪去人自由嘅政權

紅衛兵係奪去人嘅自由

根本上已經有分別

講得出【因為外國有XXX所以我地可以做XXX】嘅，咁同共狗又有咩分別？
對準政權，拒絕黑裝修，當然歡迎噴9佢老母

收皮啦

up

呢個就係對策
我地仲要過人權法案嫁

眾籌登報向上海商業銀行道歉 道歉信草案

接受意見討論下啫，唔使下下叫人收既

裝修黑分類再加文宣一齊出幾好

圖都冇張link又冇條

睇黎敵人好驚啊

Push 解決方法

眾籌登報向上海商業銀行道歉 道歉信草案

推比前線睇

係咪P牌根本唔係重點
引發思考令你搵出更好方案先係重點
一見到P牌就起槓
乜撚都聽唔入耳
你叫乜撚野黃絲新世代？
同藍絲有咩分別？
你冇軍隊
如果連輿論都輸埋
你憑咩贏？
憑你每日減少既勇武同埋以為自己知天下大事既冷氣軍師？
冷靜啦仆街！

推（係呀，我係P牌呀，P牌講野就係原罪）
咁多間舖，就算俾大家打爛晒，咁然後呢 ？
大家係「報到仇」啦，佢過一排咪又係開返 ，咁我地要燒更多間舖？ 主線任務呢？記住你唔係紅衛兵

外國人係好離地嫁，佢地唔明生活係極權主義下嘅人無辦法用佢地心目中覺得文明嘅方法解決問題，而我地呢一刻係真係需要外國支持

希望大家仲可以冷靜諗諗

孫中山發動武裝起義、革命前，
有搵過外國勢力，游說佢地支持，
唔係你真係當「孫大炮」流ga咩

兩個中學生中槍啦
我地有幾暴力呀你老母

同班狗開戰？攻入警總迫佢地開槍鎮壓同大屠殺？

車到未燒...
又未主動進攻...
剩係一直捱打

再推

喺因為佢似鬼先質疑喺p牌囉
唔好倒亂因果

屌，你講既野唔係唔撚岩聽咁簡單，係直頭唔撚岩。你咁撚care人地一部分和平膠既諗法，你咪去同人地圍爐。香港而家係打緊生死存亡之戰。憑你遠在外國舒服係屋企睇下新聞打下嘴炮，有咩資格話我地升級武力？香港係我地既，生存緊生活緊係依到既人先有權去決定我地應該做d咩去回應港共政府，去奪回我地應得既自由同民主。唔好打撚住個外國民意既牌就以為自己睇個大局睇得清楚過人。

你以為美國過撚左人權法就係神仙？香港既危機就解除？從此我地就有民主？唔洗再活下支共既極權之下？真係屌你都哂氣。香港人聽日就縮撚返個頭入去既話，美國派兵幫你都冇撚用。

自己香港自己救，從來如此。

香港人，反抗

同意樓主。唔係話唔做，係要睇情況做，而且（盡量）用對等嘅力量…

依家相對可以阻嚇班狗官同黑警嘅其中一項手段，係美國制裁（做得好睇，英國同歐盟隨時照做）…

唔對等嘅私了（或者呢幾日開始嘅裝修），有可能反過嚟合理化黑警嘅暴力，減少佢哋被制裁嘅機會，值得咩？

你唔覺得，但法國人自己有覺得

連伊拉克都出黎示威
我地仲理咩國際與論 有咩用?

報你老母復
私了係因為黑警唔執法
要市民替天行道
打黨企
係要停止中共係香港爪牙

我日日睇cnn Fox , 未見過你講既野

我更有大量親戚係美國，都唔見你講既野

咁當然，裝修都要有限制呢點認同

但唔代表佢做到政權；
其實之後外國勢力都係好唔支持革命政府，
佢地鍾意袁世凱多d

報復同懲罰係可以同義，英文可以用「pay sb back」

搞中資鋪頭，公司
又唔係搞外國公司
外國人wfc
咁撚在意外國人點睇
你就唔care 自己人點睇？

你肯定呢個示威活動係得民心嘅？

人地真係付出生命，
搞武裝革命，

我地扑爛鋪頭，
係唔值得同佢地相提並論

屌你老母又一朝早吹風，block 臭你條撚樣

一係就外國朋友再唔係就退伍軍人
你唔悶我都悶
拉

其實樓主唔係割勇武
只不過係話要多d文宣
都要比人屌

國際文宣好似冇宣過不割席呢個理念？

又乜撚野美國fd呀傻鳩

認同

各自組織去各大媒體留言解釋

我認同
我只係反對你所講：武裝革命唔係恐怖分子

比少少時間和理非同你地一齊行好冇？
利申唔割

你有無睇ga 私了黑社會可以啊 依家唔係叫人停 係叫人節制啲

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

唔同意第2點
令中資銀行用家 信心危機 提走D錢 轉銀行

左膠

民意食得架
黃背心有冇問過外國做唔做得呀？

天琦： 不要被仇恨控制， 不要成為你最討厭既人

又嚟玩唯獨自己啱？
同林鄭有分別？

人地都斬人殺人啦
又唔見外國人屌

6月9日如果我地示威
國際對我地印象就唔好 輸到仆街

又歪曲樓主講既野， 點解永遠有你依種人

要加強文宣

小米明明無做過衰野， 之前仲暗撐示威者，係咪全部中資就要打爛？

法國有民選制度 你香港有？

我前題係有無「宣戰」，
因為宜左戰，就算打杖都有底線。
但唔宣戰發動武裝革命，
係可以用小朋友自殺式炸彈襲擊都得。

Tui

可以睇下Youtube 外國Comment
好多都係屌示威者

算把喇你

印尼學生放火死人，警察射殺學生，外國咪出下口術，人地裝備仲要少過我地

基本上每次呢啲post . 有八成以上係反對燒鋪

連自己人都質疑。

外國人一定反感。

勇武手足，自己諗下，係唔係要摧毁國際戰綫，放生林鄭 高官 警犬。

佢有冇了解比人私了既係刀手同休班警而唔係只有口角既藍絲
你睇佢地話一唔同意就打人，然而手足冇做過
話打黨企冇用叫人唔好折鋪，如果比你打爆哂啲鋪，裝修返又要錢又會比人再打，唔裝修擺個鋪位係度白交祖，比你都撤資走啦點會冇用

藍絲狗主動打人
楂刀斬人。
喺香港原告變被告
唔自衛還擊咁點?
係咪又想打不還手，被打者俾黑警拉?

裝修嘅方法有好多種 用水魔法成個畫面又和諧 成效又大

可以睇下Twitter post
我未見到有人屌示威者

兩睇

現階段扮委屈有著數

過咗法案之後先反檯

問題係失控。

當中有幾多係黑警做，唔會有人知，但就一定食晒死貓。

要求停佢兩星期，等美國通過法案，先再諗呢個問題。

對有錢佬嚟講，錢解決到既問題，就唔係問題。如果佢哋用錢，可以令人權民主法案，胎死腹中，佢哋絕對唔介意。

咪中黑警圈套呀

我認同如果將要帶來人命傷亡，就有宣戰既需要
但破壞死物就難講

其實都係，擺明刺激你哋喺星期四五推蒙面法，驚死你哋星期五六日唔上街咁，呢d招數唔似中共d仆街手段咩？
睇嚟關係法會係死穴

依家唔係叫你哋收手，退讓，係遲d先玩
慢慢玩，每個星期六都出去玩，各區都開花，
keep住無遊客嚟香港，拖死d專做遊客生意果d公司
呢d公司90%係深藍，無生意，人工高，租金貴，
無遊客嚟香港，佢哋先最驚，上水d藥房，tst，cwb 果d商户全部收皮，拉長嚟玩，長期無煌，香港空氣都清新晒

咁好心機打咁大篇文，
不如上TWITTER，FB做文宣LA

你食屎啦你， 俾人打左幾個月而家唔還得拖?

外國撚同左膠繼續捉鬼割𥱊啦
香港人好快除底口罩集中營相認

又p牌。又朋友講。又唔想講都要講

佢俾人屌係因為佢作啲假既外國民意出黎帶風向
簡單講即係fake news

無錯

又係風向狗

所謂國際戰線
成班手足假名公仔頭像係twitter spam香港政治片/圖
同五毛facebook打手一撚樣
搵鬼睇咩
我自己如果係facebook見到d咁既野都自動skip啦
前線打生打死
連twitter post野都驚現真身

人類有幻想，
名不正、言不順，
無「正名」，
會有破窗效應，
而你係阻止唔到人幻想破窗效應。

港豬連印尼人都不如，人地未到一個月，裝備仲少過你地，文宣又冇

有冇美國都攬炒架啦

風向po咁多正皮唔該手足諗多幾步

使撚咁在意班鬼諗啲咩咩，佢地唔中意既最多咪又係隔住個太洋鬧一句，搞革命都要睇洋人面色不如唔好搞啦

又中計
6月講到而家你唔悶我都悶
如果對家要屈你，你收哂手佢一樣可以屈你
乜撚都驚人屈你最後只會乜都做唔到

連美國人民意 感受都要理？
叫佢哋睇下香港人嘅水深火熱生活先啦
美國只係要通過條法案
其他嘢香港人自決

你講得啱。

極權政府用既招數，就係令市民驚，然後可以合理化自己暴行。

隔住個太平洋*

所以黃背心咪失敗左

換個角度睇
西藏人殺死公安 你會唔會覺得佢係暴徒

印尼燒死人 斬死人 香港人根本覺得wfc

我個外國朋友都係咁講
佢睇地環球時報

55 人地係主權國家香港係咩？

外國一定有人支持同反喎，成日focus 反個面話唔好呢樣唔好個樣，咁咩都唔好做啦，講到外國美國係我地春袋咁，成日有啲咩外國教授咩咩咩

岩 p牌有乜地位出聲

p牌仔出得一個post,點知你係唔係五毛

p 牌仔，信你都傻!

blocked

你要人通過法案，呢個月就乖乖地做返弱者啦，最少唔好比冚世界，觀感話你係暴徒。

最後玩爛個法案，而先前幾個月受緊既手足，冇機會去美國進行第二人生，就真係屌你老母啦。

差佬上山只需15分鐘，我驚你未爆到門口道閘已經比人拉

嘩，呢招高呀
自己5毛就屈勇武係5毛
不過可惜無人理你

黃絲接受破壞，但唔接受殺人
藍絲接受唔到破壞，但接受殺人
分別！

我都係咁話。不割，但文宣同輿論要時間發酵，勇武一兩日做嘅野，就要預差唔多一個星期時間文宣去擺平。

agger,依家好多外國人睇到麻木晒，覺得同法國黃背心差唔多，都係睇戲心態

P牌5毛 收皮啦

記住，核爆都唔割

收撚皮喇

攤大手板等人救美國佬更加唔幫你啦傻西

又係呢啲垃圾post, 悶唔悶

唔好m唔啱聽yu話人係P牌， 一定要冷靜

個p 牌仔出完post之後,就冇講過野

Push 美化易解釋過裝修
而且咁樣，上海商業銀行單野更加要賠，要全世界知我地唔係爛仔我地只係反中共

其實好多鬼 都係食花生
當睇戲

同你睇咩印尼又死幾多人一樣
真係關人撚事
成日放到自己係世界中心咁

平行時空

巴打我都美國人點解我係鬼佬圈子聽到既係另一個版本？

唔係，好多外國朋友多了解一兩個news就明左，可能你個邊係咁，但唔代表全部

我都有的美國朋友
佢話樓主老母因為做雞俾人捉左去勞改，喺集中營生左樓主依家做緊全職三毛

個陣無入美國議程呢

佢個friend 係佢自己。

你個friend個friend個friend個friend...
習近平其實係我嘅best friend

我個美國Friend就是我

自己睇bbc遍野 唔係以為連登仔唔識英文下話

XI is my friend

屌 汁對政府完全冇問題
但係搞哂中資做乜
搞埋東南亞奶共果d企業囉苯

一定有人支持同反對，淨係focus 唔支持個啲人度就話咩都唔好做

要求P牌平權

算啦d人聽唔入耳

又係出完post同推左2下就唔見影嘅鬼account
之後等我哋自己人打自己人
食屎狗

不推文回覆唔該大家

Solomon Yue 叫唔好用臨時政府宣言時連登仔咪一樣唔理。。。。
個宣言當美國無到。。。

而家我哋係冇差別咩？
我哋只搞中資黑資黨傀儡
你係咁得閒喺到懷疑手足不如幫下手做文宣
既然你講到文宣咁難入屋

呢D係外國咁大路嘅媒體你都唔理，咁不如好似共產黨咁靜係睇黨媒算啦。

我有叫口號，有唱榮光我覺得已經好勇武我叫左口號就係民主鬥士

呢兩晚吹風失敗就搵鬼佬嚟撻我地
時機都搵好啲啦

P牌仔收皮啦

因人費言有出現，唔知邊個話係要反駁論點唔係齋up呢

連登真係……

由私了果段就叫人唔好咁搞

又比人屌番轉頭話咩人地fake news 失敗撚 光環撚

諗都唔諗下國際戰線幾重要
美國公司好多員工都轉左風向覺得示威者暴力

解釋完第2朝又話爆黨鐵爆中資叫人點兜
比人感覺就係支持就唔搞你，反對示威就收你檔咁

希望大家真係唔好因為發洩而去行動，諗諗個後果同目標

推 燒還燒睇對象啊

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

我朋友話打爛完鋪頭，手足應該痴返中英對照文宣，解釋我地點解要咁做，咁起碼可以「正名」

P牌仔
外國撚絕不搳席

可以

Block 不推文

如果外國傳媒係咁報道嘅話，我地要做嘅係話畀佢地知事情嘅真相，而唔係停止裝修

我見示威者完全冇亂咁打人，係見有藍絲拎住把刀，用車撞人嘅行為，示威者先會反抗。而且示威者係對親中嘅企業進行裝修，呢個係我親身眼見，一間中銀同中銀atm中間，有個執紙檔坐住個呀伯，但示威者裝修嘅時候，個呀伯仲好輕鬆，佢同佢個檔都冇受損

力推

冷處理 拉

一睇就知係紫色人

弱智理論
你有冇讀過書
不如你話有人支持係因為你老母拜神燒香啦

我住英國
我啲外國朋友覺得無問題
話對住暴政就要用一切方法

仲五大你老母呀 以家搞尻你人權戴口罩既自由啦 仲訴 幾時有亂獅了呀

自己答自己

應該檢討吓策略

去了人同燒鋪囉，好痛快嘅，前將軍澳一個警察都沒，擺明要你哋自由發揮，做落去革命一定成功。

721
831
101

咁先似樣架嘛

收皮啦 冷氣軍師
咁多個冷氣軍師幾時先識自己收皮
日日block 好煩

立場有篇都係講相似嘅野

關於烏克蘭那場「成功」的革命

//我還沒開始闡述這一點與 Winter on Fire有甚麼關係，電話那頭傳來一陣笑聲。英國學者說，這太不智了，任何示威一旦出現暴力都會失敗，國際是不會接受的，烏克蘭當年就是因為轉趨暴力，失去了歐洲民眾的民意支持，所以到今日很多問題還是解決不了。

先不論他這個說法有幾分準確（歐美其實也做了很多事的），本身認識不少烏克蘭抗爭者的我，當下的情緒是憤怒。我突然很強烈的覺得，在自由民主國家活久了的人，用那麼教條的框架去理解社會運動，毫不明白活在威權社會之下有幾絕望，面對的不公義有幾殘酷，你跟他解釋警黑合作，解釋黑警射爆急救員的眼，解釋警察的蓄意挑釁與不作為，他們都不會覺得是你打警察的理由。//

其實我哋真係兩難 自己好嬲 但係又要人幫
要靠人嘅感覺真係好辛苦

獨裁得過私了，只要覺得個人抵打就打？

民意主宰 你帶風向都冇用

Push
搞中資鋪視線太模糊

啲確要收聲，你够曬民主自由，人哋都喺屎。

你唔會諗？唔出聲唔代表你諗唔到

幾時有亂打人亂燒舖?

鬼佬就唔知道情況啫 你明知義士唔係差別 係有目標咁做野 你仲抹黑/打擊佢地?

所以應該繼續用血肉之軀抵擋暴政
累積指定同情分可以得到國際社會憐憫乙個

我琴晚火星個朋友都係咁同我講呀，佢都話唔好反抗，係咁比人打被自殺咁外星人好快都嚟幫拖喎

真心

國際層面上普通歐美市民係有潔癖

佢地好鍾意同情弱者

今次裝修真係有外國人唔like

亦因為咁，我係班鬼佬fb上面都解釋左好耐

首先，有一點我地唔講佢地一定唔會明

我問佢

「你地依家享有的民主同自由有冇諗過係點得番來？

係因為係歷史上面，有班英雄連命都唔要咁掙取番來。

香港情況從來冇失控，只係持續22年和平示威都比政府忽視，

尤其是投票權及被選舉權係基本法承諾。

依家轉趨暴力係因為香港變左做警權國家，

我地會因為著黑衫，帶切餅膠刀，問警察編號，問警察良心而被捕，

所有被裝修商鋪都係有份打壓民主同自由先會被人搞。

你不如回想下自己14歲做緊咩？

好似Eric cartman咁係屋企飲汽水睇south park?
埋想苦幹咁溫書做功課？
定係為左破處而溝女？

香港14歲學生已經係街頭上面掙取緊人類最為重要的自由？

除左上網批評人之外，你咁大個人有冇試過或者需要為掙取民主同自由而遊行示威？

未必有，因為你所享有的民主自由係你地歷史英雄留番比你地的禮物，你自己係從來冇做過任何野。」

因為我英文唔好同怕被起底

我就唔直接copy我堆文啦

但重點係你唔同佢地講佢地唔會明

因為民主同自由佢地與生俱來已經有

你做你嘅事，要人教？你未瞓醒呀！出街唔好又諗住搭港鐵，揾巴啦！

但佢講既野有咩唔岩？

咁唔需要佢地支持
自己香港自己救

唔好再無差別搞鋪呀！！！

P牌，美國朋友，有機會風向鬼

信樓主一成都係傻

樓猪 P 牌，處女下海，祝你一而紅。成為紅牌阿姑。我紅牌都幫你推。

人地係出新聞話手足打pro-beijing shops
你唔好亂咁放fake news話人抹黑示威

依班垃圾真係好撚煩

外國最撚多離岸愛國藍娋數絲

可唔可以唔好再搞鋪 對準返政權 好唔好 忍一忍手

你唔明？你要嘅喺刺激，要贏，唔喺要民主主自由，對你來講外國人，只喺你贏政府嘅工具，唔係你都唔當人喺朋友

叫你朋友讀下烏黑蘭歷史先啦

利申: 我全部外國朋友同我講仲未燒得死啲狗都唔會話自己搞緊革命

拉

樓主係疆屍account等大家自己人打自己人
大家唔好浪費時回po

不推文呀

要國際幫手一定要國際型象
唔完美完立刻改善呀

樓主算la
前線以破壞為樂
無論做咩都係叫人相信前線
然後指揮文宣幫手拆掂佢
其他人叫前線改進果陣班人就唔知去晒邊

P牌仔第一個post

垃圾5毛 美國示威咪超級暴徒？

推

等條例過埋先

我個朋友係太空人
佢話佢係太空站收到外星人既信息都講緊香港示威者亂打人燒舖

黨鐵個邊真係要宣傳多d,講明對佢地既要求，外國人跟唔貼既真係會唔明
點講都好，相比世界，香港對佢地其實小事，同時有更多死幾十人既抗爭，所以我地要連到成件事同佢地都有關，仲要係有希望既戰鬥，係香港擋住中囯野心，香港成功會幫埋中囯變民主咁，會唔會做都係贏左先講

又美國friend

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

打落去，唔使諗太多，做了四個月，辛苦成𡁵咩實際嘅效果，啲友唔罷工，明明無地鐵總有返工撚星期六返工，唔罷工嘅全部去死。喺噢，今日去邊都買腕麵吃？

我知呀，你答錯人啦，我冇話佢地抹黑示威者，係上一樓果個話唔使理D左媒之類。

收啦
打擊士氣

廢話，你可以去美國，人講你又信

唔駛美國幫

對

正確✅？！那麼依家散Band，林鄭贏！你咁心？

你睇下CNN，真係話你拆呢樣拆嗰樣，唔會有解釋
美左一向多fake news，呢點係要拆

任何示威出現暴力都會失敗
即係法國大革命同美國獨立戰爭原來係失敗？
烏克蘭革命原來係失敗？
仲有話點解釋都唔接受打警察果啲人咁似五毛？

唔通畀希特拉統治水深火熱個陣，仲話多謝你呀，好開心咩，你睇黃背心又話佢好暴力咩

唉，呢個真。

p牌

夠
露曬底喇

事實係真係有一部分外國蠢閪唔撚明

有一點我覺得要講就係輸緊同情心

不過一勇武就預左

我又唔同意喎，留言鬧示威者嘅除咗五毛就係馬拉華僑

隔離近乎全p牌推緊一定要裝修
大家知咩事啦
仲叫人搞書局

同解

手足岩
佢地唔明咪講到佢地明
冇必要要人返返2014mode

係呀大佬
搞到好似意見不合就打9你
咁同中共一9樣都係打壓

呢排既國際興論堅輸到貼地
好多外國人好似懷疑/覺得運動變質
話民意唔會再逆轉個啲, 如果再無海外人士/議員支持呢單野, 人權法唔會過, 政府亦可以更加肆無忌憚
我覺得呢個係林鄭其中一個圈套而我地中哂啊
懸崖勒馬啊

民意授權就可以打人？殺人？有藍絲撐警，警察👮‍♀️就可以開實彈打「暴徒」啦？點解依家警察唔可以隨便開槍？你私了？「721」那班就唔喺暴徒啦！你「私」得，人哋都「私」你啦？

推！

點會唔明啊
可能係人想帶風向叫勇武淨係去佔路玩陣地，然後被Popo圍捕
因為好多時依啲針對黑店同紅資既都係快閃，係啲Popo嚟到前就散場，所以一個都捉唔到
淋病被人炸晒型屌緊都唔出奇

有原因咪得囉
割乜撚
想講好多都知自己做緊咩
打鋪但唔會傷及無辜

唔該用建議代替你個人感受
幫手解釋吓

拉

其實要搞都要用下個腦
例如你打紅綠燈個作用喺邊 咪又係想堵路
但你搞紅綠燈係唔會阻到人返工 點解唔淨係set Rb啲盲人公公婆婆仲危險
我希望各位行動前真係諗清楚 發現依家越黎越多極端撚已經無曬理智 情緒上腦
做嘢諗長遠啲 係咪真係好有成效 會唔會有反效果？

幾時有唔理
出面咁多熱門po
你三毛唔好扮睇唔到啦

私了有幾多次真係亂打人
鋪鋪唔係對家郁手郁腳先就係拎埋武器黎

正如好多香港人唔知Starbucks係美心營運，外國人根本唔會明。民主國家信法庭審判，而唔係未審就私了。當士威者變成法律，私自了結任何人、私人企業或個人財產，很難得到支持。真的會被當成暴徒。目標鎖定政府同警察，反政權不要打個人或企業，不論背景。外國人不會同情的。被攻擊可反抗，但如果只是不同意見，要並存，民主自由嘛！

屌你比d誠意啦

錄音都冇段

外國真係好重視 Starbucks 佢地唔會明咩叫美心代理 淨係見到個Logo爛左已經覺得失控
文宣幾努力都唔夠一張圖。

又係嗰班見到我地畀人打覺得好心疼，但見我地反擊就覺得畫面唔靚嘅被虐狂？

P牌
得啖笑

比個電台重溫來聽下啦

喂去做啊！法國🇫🇷警察一日開實彈300發，死4個，28隻眼

你想香港警察這樣招呼？

黃背心失敗，係因為冇辦法知邊個係自己人，邊個係乘機搶嘢嘅人。

果日咁樣爆 係應該比外國知道我地好嬲 因為政府引用緊急法通過蒙面法 應該要spin去呢到 令佢地知多啲緊急法

樓主第一個post
最重要係，
琴日突然多左好多人話美國朋友咩咩咩
都係重覆講曲一樣野
走啦打手

外國人唔應山該插手，好似中國外交發言人。

夾硬用咁多連豬好撚假囉

香港人都唔係個個用ig上連登
外國人無用twitter唔出奇

唔再做埋搭囉，又無差別攻擊手足？

但我地可以自己fact check also

佢哋支唔支持關我哋柒事咩
你支持印尼佢哋會唔會贏啊？
你唔支持佢哋係咪就輸啊？
人哋食花生咋

用美國官員解釋返咪得囉
條例啲官推㗎

P牌

拉文回覆

P 此post已完

裝修改善事項

其實很簡單，唔再「私了」，唔再「燒鋪」續繼要鐵路罷工。

P牌狗又帶風

我睇到係有好詳盡講緊急法點影響法治
有哂前文後理講手足點解要放火
出師有名
點解你會覺得冇解釋
係咪咩人睇咩野？

又係p牌仔

搞TVB發射信號會攬炒ViuTV

又鬧鳩人私了
你下次自己落場
用外國支持去擋棍啦
用愛與和平擋刀啦

morning sir......

又唔可以咁講 輿論壓力嘛

一講下意見就比人話
你係咪割蓆！
你係咪三毛！

事實係國際輿論開始轉緊，仲有班人覺得無所謂，以為香港人核爆都唔割，就等於外國都唔割同佢地講twitter有外國人屌，就話嗰啲全部都係五毛左膠，唔洗理

推 有道理

聯合國咩？奶了有錢？想清楚目標，聽人講會忘記目標的。發覺商台開始少DJ講運動，這個先喺警號。是否做多了？

唔好俾憤怒override理智啦。我哋依次抗爭唔係三國時期嘅打杖，唔係殺敵多就嬴。
同埋我哋捍衛嘅係言論自由，如果人哋係藍就收佢哋皮，我哋咪又係專制。要令政見不同嘅人害怕(eg麻省館)而跪低，同極權主義有咩唔同？
我哋要話俾全世界聽，我哋比”敵人”高水平好多，要有李小龍嘅spirit。

你可以同佢講道理既，依個係你的自由。但如果佢郁手先，自然就用拳頭講道理

離開同溫層做多啲文宣啦

正如日本仔見到爆 吉野家，元氣，東海堂個 D ，即刻屌晒鬼，文宣幾努力都補唔返。

piah

推比啲on9仔睇

確實。前幾日已經有美國東西岸既朋友問，佢地有follow開，但都唔會好似我地日日follow得咁貼。
佢地唔知有連儂牆斬人，福建幫斬人，班狗睇住福建幫打記者/示威者完全當睇唔到，突然大量跳樓自殺浮屍 etc

我都係逐個新聞搵俾佢地睇 解釋佢地聽

唔好批評前線呀
一批評就話你冷氣機軍師 + 冇出過去現場
講多幾句就話你左膠+民意撚想割席
之後話你唔係同路人 要唔要你支持都冇所謂 扣完你帽直接割9你

事實係鬼佬只係一句oh wt happen就算
你估佢地關唔關心香港呢
美國政府關心香港都只係政治手段之一

P牌
個post好鬼
不推文回覆
拉

係呀，大家鬥報復，
以色列同巴勒斯坦係世仇都係咁解。
依D事一開始左就好難返轉頭，
唔通你可以勸得到，
以色列同巴勒斯坦是旦一邊先放低咩？

而家好需要有人幫勇武解釋，今日遊行仲會係屋企睇post嗰啲麻煩自己落手去twitter 向國際解釋下，同做下文宣

總之邊個支持政府就殺

d五毛以為加美國兩個字就帶到風向

台灣人？點唔敢話喺自己意見？可能佢怕俾人起FB，跟著四圍俾人貼？連登有真「自由民主」？人因為怕先這樣鋪。你沒想清楚，有一日你講唔同嘅看法開po，你會點？

算啦 好多5毛趕住推前線去死，想場運動快啲完

我建議大家架唔中就全部和平遊行一日
雖然一開始係無用 但始終和平遊行係好
過一段時間再和平一日俾人睇
俾人睇我地和平都係無用呢個重點

所以我朋友建議裝修完要貼文宜，
反正街坊經過會睇，
一黎可以解釋扑爛野同爭取民主的關係，
二黎無貼文宣代表死popo恐怖分子做，
咪再剩係網上文宣啦！
裝修鋪都要連儂牆！

你想贏一場仗出一口氣，然後輸咗場戰爭嗎？唔好落港共答

如果好多外國人開始唔care/反感
你覺得過到人權法既機會率有幾大

戰爭目標呢？打了那麼多場，除了10月4日，有邊一場唔喺送人頭，請俾個戰鬥目標，我打了三場，場場結果都喺走佬收場，跟得個「撤回」，啲「手足」越來越越少。

又喺度叫人去放棄。沒有武力嘅魅力，邊有那麼多人醒覺？喺打得沒目標，純發洩，有咩結果？

收皮喇，邊個洲呀？美國佬會唔用拳頭解決？睇下youtube智利仔個國際台chatroom。普遍問我地點解唔武裝起黎。無鎗權，無入過伍，無民主。美國個套係咁斯文！？

sorry手快俾錯負皮你
真呀，全世界都有人咁講

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

認同 push

依個都係解決方法之一
將該鋪惡行昭示於眾

講撚咗，又話帶風向

岩呀 我d海外朋友都會搵番news慢慢解釋俾外國人知
而唔係好似好多人咁 一味埋怨外國人唔like 轉梗風向 文宣跟唔上

人地唔了解 咪慢慢同人解釋囉
依家係到怪前線？唔通又想玩番陣地戰同狗對峙呀？戰地左幾個月我地得到咩？咩都得唔到仲要無數人被打被拉被自殺 依家打黑資先係最有效 不過密度唔可以太高 最好夾雜幾次 一齊和理非遊行 （唔好再陣地戰）

push求前線聽吓
外國人真係唔係奉旨幫你
求前線聽吓

又係空殼p牌acc

推呀

係外國既香港人冇資格對國內兄弟指指點點

如果淨係靠勇武就可以贏
我唔介意再勇啲
個現實係我哋仲要靠國際戰線
我哋要歐美幫手制裁共產黨
人哋係無義務核爆都可割

得喇P牌仔你收嗲啦

收啦屌

我一篇你講既新聞都搵唔到

你搵出黎睇下

又要人支持
又唔識包裝
剩係話人唔支持你
支持你真係奉指架？
醒下啦 裝修唔係唔得 但係都要公關啦
下下叫人文宣番 同d散仔黑警做錯完拋波去pprb有咩分別

岩呀，最好啲前線同路人個個比人斬到殘廢身中幾槍成世訓醫院就最得人心最得國際支持，神獸出現後先少咗手足比藍絲搞同斬咋

同意集中搞黨鐵、民賤聯等嘅總部
舖頭餐廳嗰啲就由佢啦⋯⋯
影相唔靚，又引埋成班賊襯火打劫

p牌食屎啦

你搵黎睇

我都想睇下外國人點報

之前鬼佬上唔到機 報左未呀

難怪P牌俾人杯
利申：P

別有用心啦P牌仔

做嘢嘅時候唔該睇埋文宣組嘅能力
文宣組唔係咁強大可以時時幫前線兜返
不割席，但要自我檢討，大家都係想贏

人地燒人地嘅事 點解要同人比

藍絲講美國警察你都屌返藍絲轉頭喇

香港人革命，由美國🇺🇸坐飛機到香港都20個鐘，法案效果要一段時間，等到來可能，已經沒人上街示威啦！香港現在已經喺旅遊警示地區，就要利用這段時期沒游客嘅時間，做好本土經濟發展。自給自足。

認同 不過連登仔都唔撚聽架喇
勸乜都話你左膠話你風向撚
周街打人拆鋪周班死黑警黑社會有乜分別？
對面有武器/主動郁手你咪神獸囉
屌你兩句拆你文宣都打 可唔可以理性d呀
剩係識叫人唔好割 自己唔撚識反省？
勸乜7都答： 依家打仗呀 依家革命呀
乜真係咩？ 你有軍事力量咩？
依家我地最緊要係國際力量呀！！！
係唔岩聽 但真係好想手足們可以冷靜諗一諗

block 88

要唔要全民食美心 Starbucks 元氣 吉野家 麥當勞
咁可以贏晒英國 美國 日本全國上下支持
樓主唔好咁儍 全世界都知咩事
得你一個蒙在鼓裡 以為失民意

我係P牌撚
我係美國撚
不嬲無咩建樹，但係想加幾句。唔介意block我，因為我真係無咩資格做冷氣軍師，所以懷疑我係合情。不過如果唔因人廢言嘅話就歡迎大家睇下（如果樓上講左就sorry，真係懶冇睇晒）：
1. 無可否認，個個人聽嘅野唔同。小弟其實個鬼佬圈都係對而家示威者有反感。未至於唔支持，但係明顯唔想講出面，同以前真係有分別。我亦唔想話佢哋代表所有美國人，只係fyi。
2. 即使左媒有幾左膠，我可以肯定佢哋係大多數民主派會認同嘅媒體（當民主同保守派差唔多5：5），所以影響力一定大。加上普通美國人普遍其實國際政治認識唔高，我就唔可以講實佢哋睇完個d新聞會點諗，但係我自己就唔敢咁樂觀。
3. 正如樓上有講，自細係自由國度生存嘅人係唔會明係極權下掙扎求存嘅難處。低能例子：小弟甚至有美國人問過我冇民主有乜問題（聽到個下真係屌咗聲）... 又係個句，個個人唔同但係，但係佢哋唔明我哋點解level up係幾合理推論嘅現象。加埋外國文宣“消毒唔晒” （唔夠膽講真係唔work，但係自己個圈唔多work）
所以我認同樓主憂慮同埋有自己嘅體驗，至於應該點做當然睇大家。我自己支持上面所講，係外國傳媒前提供道德理據（留低原因etc，有d似梁義士71立會除口罩讀宣言，但係當然底線係唔建議暴露身分）。民間記者會可唔可以係外媒前幫手消毒？可唔可以target食物鏈頂層eg官，行會？

我喺加拿大個個都仲好支持香港

笑撚左
覺唔覺得可以有少少新意？

Twitter淨係feed同一個立場嘅po比你
同溫層厚過fb 個人覺得

外國人真係當香港嘅事故事咁睇

其實我地都係針對緊黑社會（又拎棍又拎槍）
同埋政權（支共產業）
但佢地暫時只係睇到表面嘅事
唔知道我地點解會咁做

咁我地咪解釋返囉
如期係到嘈 不如幫下口

你又知？都喺共產？個個蒙面😷！你撐反蒙面。

唔好將件事講成示威者唔同意就打，呢d咪係你呢d仆街風向撚三毛既講法囉。

在場既示威者有理有節，都係對方挑釁在先，佢地先郁手。

最後講一句，屌你老母冚家鏟，咪撚老屈示威者好似黑警咁濫暴。

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!求幫手諗計!!!!

得閒黎下香港感受下自由既空氣
用咁多時間打咁多字先搵得幾毛
你比人搵緊笨啦

一手料
我睇文匯
發現香港人民心所向 歸順朝庭
香港風向已變

國際文宣

要用依條前法國軍人用文宣

有點準，但TVsuper 呢？

問心，以前咁多個國家都有大型示威，你關心過幾多個？
淨係會出口術嘅外國人，同冷氣軍師一樣唔重要。
國際輿論都係講緊外媒同外國政府，至於普通市民就一定係比較熱心政治會為香港示威出嚟集會啊寫信畀議員嗰批，而唔係當睇戲咁睇嗰班人。

歡迎新人寶貴意見！

叫人節制啲咋
你估文宣組強大到咁可以不斷幫前線解釋？
唔割席，但一定要檢討，唔檢討就輸
大家都係想贏咋

WFC 正常

點解要一直處於弱勢個邊show比人睇我地有幾慘幾慘最後換返後嘅得嘅口頭支持又冇實際行動？
有幾多個國家肯制裁支共？？
我地係雞蛋
但唔代表唔可以對個咁殘暴嘅政權作出反抗

有同感文宣做嘢要時間

用一分鐘睇下：

7婆笑住話香港人輸緊

真實係外國除左媒體大部份wfc
而媒體態度根本冇咩太大變化

講得好中pt

破壞到港共資金鏈？諗𡁵唔喺手足破壞「360」我都唔知間嘢喺福建邦！「勇武」必須有好體力，拒絕零吃。

P牌都可以係同路人

香港的確要靠外國支持先可以抗爭落去，
所以外國輿論 係好重要。

打爛舖頭， 點講都 唔會有助外國輿論支持。

不如了解下美國民情點先啦
一陣法案過唔到呀

成日美國，美國。
等睇到時老美一鳩出賣哂香港人，成班on9連登仔對住鍵盤呼天搶地。。

沉迷裝修唔太好，得閒可以突擊燒下狗屋，國際新聞睇落易令人接受啲

總有人支持or唔支持？因為外國，美國既意見我就晒佢地？因為佢地我地發夢要變返和理飛？話你知我d香港外國同事圈 朋友圈都覺得我地好撚煩 由6月開波，都未開始升級都已經覺得我地好撚煩 咁我地係咪要停？外國係好重要 因為要遷就佢地而轉 我地真係俾人牽主走啦。

你解釋到幾多？

好多外國人真係當戲咁睇，5 demands咩都唔知，就已經向youtube亂留評論。

人哋亦都冇咁多時間跟足你香港發生咩事。 畫面唔好睇就好容易畀人有位入。

一係香港人諗住靠自己同中共抗爭啦。

不如樓主話我知有邊段報導係咁講
唔係係難説服到我
因為我只睇到外國報紙話我地係官迫民反
係政府同黑警令到暴力升級

有冇證據呀

爭取道德高地永遠無錯，獅鳥同裝裝修都有作用，但要適可而止，應集中凝聚民眾力量為首

P dog collect skin

「歧視撚！」我咁講你條氣順唔順，唔好用標籤字句，你可以話佢「天真」，「無堅持」，「唔明白行動嘅意義」。唔好做啲人如其名嘅嘢！

䦕始好多毛成日外國friend外國風向外國乜乜物物

大家係香港殺到起勁你呢法說話真係未必個個岩聽
但事實就係打中資鋪/不同政見人士就會同真暴徒分別唔大, 國際戰線就越黎越難打, 好容易理解做排華意識
一係就真係打撚贏晒三萬人加後面班老解
唔係嘅話求下手足唔好再見中資就拆人鋪見有人出黎唱國歌講句我係中國人就唔打到佢個頭爆缸先放人走
我地仲嘅野要針對嘅係政府
拆鐵都仲可以講得通都因為佢係政府公司+重要基建
求其拆啲360/吉野家/starbucks真係冇咩野justify到, 裝飾下算啦唔該大家

運動初期我地都仲會識賽後檢討會有say sorry活動, 講過要有禮貌 be humble, 唔好而家贏到少少國際關注同實際行動(真他好少好少)就上腦亂黎輸返晒出去

唔係要割, 見到啲出手/狗都係要行動回應, 但唔係所有行動都會對個運動好, 希望勇字頭會聽下話

（國際戰線小薯一個, 真係越黎越難同人解釋背後嘅行為同理據)

隨時賣尻香港人豬仔啦 我地棋黎咋 佢地唔會做對佢地冇意義既野

所以香港係急需一次百萬和平遊行
重新獲得世界既支持

我米國朋友好支持喎 你個外國朋友蝗國人黎架

人權法案過完
啲黑警現金出糧
然後咪又係會拎棍扑人
你覺得中共會讓步比普選你？
講到自己可以完全唔洗郁手靠人咁
留名睇all-in美國果啲手足最後會極失望
救香港就要攬炒
拎支共失去哩個地方既價值
令中共衰弱
我都會靠美國但唔係all-in

咁似係優品360中資帶風向
1. 我個fd話，某啲人話
2. 用勁多sticker，大家都知九成係心術不正，例如美容雞
3. 間接讉責示威者而唔係幫手解釋
如果你真係唔係360職員，咁唔該你檢討下點解藍絲可以無條件咁幫自己友開脫而你自己人都唔幫

真，最搞笑係邊個國家支持就舉人地國旗

收皮啦p牌仔

下，手足比人斬到殘度唔見佢地提既？

推，上過前線喺唔同嘅

人權法過唔到。中共又一次勝利

想唔想咁？。你地再到處裝修。就會係咁

唔好咁啦
佢地比唔到架
佢地都係比到啲white trash留言你睇

收皮啦 佢自己咪又係暴力立國，你果D左膠政治潔辟

不能同意更多 勇武前要諗清楚 利申 不割席但可改善

樓主個friend係鬼

大家要記住
政府已經揾左好多人滲入lihkg
保持獨立思考 唔好因p廢言

國際線先係重中之重 MVP 千祈唔好輸呀

331169我屌你啦

BBC：裝修中資銀行，係示威者對準親北京業務

樓主係咪可以收皮先

聽下人講野係咪咁難

331129

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

又係你呢d一見P牌就唔睇文唔討論既弱智

對家斬人

失左啲咩民意？

輸同情心唔緊要
一路打落去，人地覺得你會贏，先會有國際支持
不過，小心抹黑

你有咁多時間上連登打咁長文叫人乜9都唔好做，
好心做多d文宣解釋比外國人聽點解示威者要咁做啦！

搵左哩個po好耐

唔係要割，講好核爆都唔割。

行動最好避開外國人唔鍾意嘅畫面。人地未必了解營運者係乜野人，啲親中媒體或奶共分子會share吉野家元氣等等嘅爛鋪片俾日本人，Starbucks相片俾美國人。人地一見到㑹即時反感，係好震撼嘅反運動宣傳。

大家可以唔幫襯，罷買，呢啲係選擇，係民意。爆鋪就變成暴力，係對不同政見嘅暴力。唔係要屌前線，係適時檢討。記住要對準政權，唔係打倒異見。

唔好一見P就話係鬼，好多都係一直有睇住但冇開acct嘅三四十歲，有些許人生經驗，而家好想傾埋一份嘅巴絲。我係專登走去login返科大alumni email去開連登acct嘅。

係咪帶風向，可以先諗諗，係好風向的話，修正下又何妨？

外國係唔係出兵幫我地贏先
唔係既話做乜要就晒佢地？
烏克蘭示威夠冇國際支持啦
但人地最後贏左
國際有冇意見？
我地只可以靠自己架咋

善用起底功能

我地AI自我修正吧

你真係唔識野
不是奶了有錢 而係有大陸人喺外國出錢開電視台播fake news

所以連仔咪要特登為佢地加個P等我地分別得到囉

要爭取國際支持就係要放大左膠嗰面
事實係佢地根本仲未知生活喺極權下係點，喺國際共識形成之前都係要跟佢地嗰套嚟玩

文匯這份左膠無樣準，好心！

P牌都可以係同路人，佢講嘅野其實我地要諗，裝修係好爽，係表達到憤怒，但一定顧及埋外國人嘅觀感，始終佢地係我地最有力嘅後盾

原本都認真睇吓
點知樓主個仆街開完個po就潛咗水
加埋p牌仔
係人係鬼大家自己諗

On9

又係外國朋友

認同唔應該裝修。

新手其實代表愈來愈多新人加入支持你地，支持運動。和理文宣亦可能帶動民意吹風向，亦值得被尊重。

爭取民主應包括不同聲音，尊重私人財產。至少星期五至今親眼睇倒唔少中立，和理都因裝修轉向。

不割𥱊不代表完全認同，我地係唔係紅衛兵。

政府都立左蒙面法 係引用緊急法去立

民意就係想反抗

咁繼續唱下歌就算lor 最得民心

開曬槍啦 死人啦 反抗啦

講咁撚多野
你係自己人就幫手做文宣解釋啦
又坐喺屋企上連燈指指點點

reddit冇人講

Agree

係咩 佢地轉曬藍未

係反抗啊 但呢張圖燒啲唔知咩車wo 你肯定我地都要唔係警車都燒？

咁但係孫中山都要好多年啦，有冇睇v煞，係個思想會留傅，唔係睇果刻嘅失敗，即係天琦爭取自由嘅思想係正確，但個革命未成功咋

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

推
有外國frd都開始質疑 點洗白都冇用

0.3

根本就係
成王敗寇
外國人見到暴力畫面指指點點兩句就淆底
烏克蘭唔撚使贏啦
印度當年都唔使獨立啦

我而家話支持裝修就係五毛咩?
係支持裝修當中有五毛混埋入支持咋懵撚
自己得閒起多D底啦柒頭
比人帶撚晒風向都唔知
個撚個話裝修呢間店嗰間店
但永遠冇人講去裝修保皇黨嘅
中資由鳩你 連藍店都裝
不如叫自己做黃衛兵啦傻鳩
笑撚左 對準政權喎 含撚晒靠你班散蛋

又係風向撚

收聲啦 3 毛 同外國比算咩

屌
睇個post就知帶緊風向你睇留言正皮負皮
只有頭一頁係正皮後面都開始負皮

罷買有用既就唔會d商家仲有恃無恐啦

日日我屋企 同番工個頭 美心集團 大排長龍 你唔買 大把藍絲同你買

唔好再講罷罷罷 香港人罷工都唔敢 認清事實啦
一個實際上唔可行既方法 無論理念上幾好 都係廢既

唔好俾仇恨支配自己

Pish

推佢老母

政府坐擁極大權力
卻完全無視規矩
用盡各種賤格手段去打壓市民

然後零權力嘅市民反抗
但竟然同時有人要求市民跟規矩
要合符道德
仲要合符班幾千里外嘅花生友嘅期望

真係偽善到不得了

想問係邊個電台？查吓個節目有幾多忠實聽眾，睇吓應受性先

同意 推

起碼比啲link比啲證據

留言個個屌樓主，但個post勁多正評
其實已經反映緊有好多和理非唔敢出聲

痴線
空白帳第一個post就係叫人唔好搞中資

得罪講句 你之前有無留意人地外國示威？ 宜家伊拉克都搞緊架 根本外國wfc

有人懷疑你喺唔喺要同人解釋呀？
口講不割席，身體就好誠實，垃撚圾，
我人就喺阿根廷，我同本地人解釋，
加少少黑警片，人地就話如果喺本佢哋國家，
一早拎槍反抗，警察都死幾個啦！

解釋唔撚做！喺到踩手足上高地，收皮啦！

外國朋友！外國朋友睇法重要定手足重要呀！
得撚罪講句，就算有一日香港畀人核平，
你無家可歸，所謂外國朋友都最多都喺講句：
I am deeply sorry for you
喺咁架咋Mother Fucker!

我就喺咁唔理性，歡迎負皮，屌！

啲人有冇咁on9呀
前一日覺得示威者俾黑警虐待好慘
今日覺得示威者周圍破壞唔啱
但完全link up唔到兩個前因後果

自己的權利自己爭取，香港人不能永遠靠別人。得到美國人同情不等於得到美國人支持。香港人需要武裝起義吧！

話p牌仔鳩up既真心弱智
我屋企人岩岩去完荷蘭同英國
果邊d人都講緊我地亂放火同打爛鋪頭
你地可以唔信可以繼續做
民意唔會再變丫嘛 加油

成日話無差別攻擊 姐你覺得d前線唔理性唔識分析既

有無同佢解釋返紅黑黃藍分類
同埋準備向誤中副車既銀行道歉

既然係自己人就要嘗試解釋，唔明都唔需要同佢嘈
烏克蘭到後尾升級到攻擊警察，你播出外國一樣畀人鬧
咁多前因後果，佢地根本事不關己，亦唔會明
利申住外國

我有個香港Friend喺美國住，尋晚揸緊車
同標題完全唔知你做乜鳩，直接啲講啦
惟一可以講係佢地係信新聞多過文宣

覺很啱咪做 唔係話唔理國際戰線 但邊有個方法可以令到人100%同意

r/worldnews大撚把，多咗好多五毛/白左/懶中立响度吹風鬧示威者暴力，十一後特別多

其實前線冇你諗得咁冇腦
你去現場睇下就知

幾時搞過d無辜既人
上次搞錯左上海商業銀行
有巴打出曬道歉聲明tim啊

前線搞既每一間舖都係有原因架😑
我淺黃既屋企人都明白點解個社會咁動盪
點解你會唔明 定其實你係藍絲

我想問如果架車撞左手足 點解唔燒
你唔係以為報警仲有用？可以拉個司機

作都作好D
香港邊會有電台咁on9講「示威者亂打人」

你屋企人去個邊CHINA TOWN 哽係咁講
鬼佬甚至唔會理你香港做乜啦

REDDIT本身都紅
我上左好耐一日一日睇住佢染紅

請問你個鬼國朋友係美國政府擔任咩高官？
咁岩我都有個中國朋友揸緊波個陣話勇武做得岩喎

俾人打足4個月就覺得正常
反抗番一兩日就暴徒？

講緊酒店reception同的士司機呀
繼續出去扑鋪啦 咁得閒應我做咩？
我就放長雙眼睇你繼續咁做人權法過唔過到
成班天才

好撚大隻五毛

同意
耐不耐要和理非一次

屌，淺黃都動搖
裝修夠啦

外國人支唔支持關我地撚事?
佢會派兵過黎定係點?
聽日香港人比人屠殺哂 佢地咪一樣照常生活

大家諗下點解共產黨要假扮示威者扔汽油彈
破壞地鐵就知....

唔想輸reddit條戰線，大家得閒幫下拖

一早講左，就睇下今日幾多人出黎，可以有幾和理非

做唔到就等收皮

和理非全面進場

今次真係P牌都推

你老母臭閪支唔支持唔關我地事你都講得出
你到底係弱智定五毛？
果d聯署你有冇簽過？
人權法你有冇支持過？
遊街舉其他國旗你有冇反對過？
做過上面既野之後話外國支唔支持唔關我地事？

銀行明顯中資，但吉野家元気，人地以為日本，Starbucks嚇死美國佬⋯⋯香港人都未必人人知，何況外國人？我屋企都好多人問我點解，我要話佢地知代理經營權嘅事，唔講佢地都唔知。前綫青年有學識有資訊，但大部分人都係睇電視。中老年人好多，唔可以只用自己視覺。

但P牌講野似乎會俾人歧視。

何必冷言冷語
既然係自己人
有無同外國人解釋紅藍黑黃分類
有無話畀人知準備向誤中副車既銀行道歉

都係果句
烏克蘭當日升級打警察
外國人唔知頭唔知路，見到暴力畫面咪一樣鬧
太多前因後果，好少外國人願意跟得咁貼
反正講到尾，事不關己
唔係話民意唔重要
但我地無必要下下幫埋外國人對勇武冷言冷語

覺得前線做得唔好，改善就好
係我地連罷工都搞唔成，先有今日局面
和理非升唔到級，勇武嘗試升級，行既方向唔岩心水就冷言冷語話人天才畀埋膠
咁都係唔會贏

全部開e d post既都係P牌仔

一樣都無 講得未？

突然一大堆咁多依類post
之後個post正評每秒升緊
仲要樓主個ac勁新330000同冇開過post

今日咪回歸和理非囉，睇吓黨政府理唔理你
不嬲外國傳媒都有勁多五毛留言，根本佢哋就係佔據咗YouTube，翻牆嘅翻牆，走咗出去嘅都仲要心繫中共，鬧都廢事。

你個friend也是p牌嗎？

贏=革命
輸=恐怖分子

明未

明白搞starbucks 策略上真係會嚇親d美國人
唔完美，可改善
文宣要做野
自己人要上twitter幫拖解釋
就係咁

過撚硬

唔好當人弱智

p牌仔俾人睇唔起同啲人歧視住公屋有乜分別？
撐唔撐係睇觀點噏乜，只係叫手足唔好咁盡裝修對家啲舖啫，又唔係話乜都唔做，手足裝修完益左啲大陸西去偷野，如果唔係有外國民意支持，美國啲議員係唔會通過呢條法案，你估人地真心幫香港，都係選票作怪，今次係互相行利用咋~

有冇連登仔留意到依個post正評每秒係咁升

講得
如果做過任何一樣你即刻去幫你老母執骨

其實未必個個人都跟到咁貼
同埋唔係當事人 可能唔會明白有幾嬲

個人意見 勇武係唔需要停
而係唔好亂裝修

香港人要贏就一定要靠國際力量
所以形象野點都要做

正如港共要將我地個形象變成暴徒
等佢地第時合理殺人一樣

所有國家未過人權法前
我地既形象絕對重要
可以勇敢以武抗暴
但一定唔可以亂出裝修

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

用不推文拉返三毛po落黎！

幫埋你老母執都仲得 死全家啦屌你老母

五毛出現了

唔好攻擊商戶
資本安全係香港最引以為傲既一環

不割蓆唔代表我咩都要照單全收同意晒

又話核爆都唔割蓆
收皮啦撚樣

經過咁漫長嘅對話，我希望大家都明白，要打倒政權，唔在於果個行動睇落係咪「對準政權」

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

Agger

而家執法機關失效，你哋襲擊人既人要有人阻止

佢地鳩理你香港仔細野咩
最多咪睇兩份大報
然後D在外支那人咪日日睇D外國支那中文報比人洗腦
仲有酒店reception有conduct點可能會同講d咁既野
人權法係美國對華大戰略既其中一部分
會唔會就咁唔過
作野都用下腦啦天才

咁勞氣做咩 真係要幫你老母執骨呀？
做完為左型又唔敢認呀？

上商咪就係搞錯嘅舖頭之一囉
點會無搞過一芳呢啲都可以斡酌

同埋而家就係講緊搞嘅舖，你覺得個原因合理
但國際輿論唔係咁諗
如果國際社會都同香港人諗法一樣嘅
咁美軍已經打緊登陸戰啦
仲駛唔駛搞咁多嘢？
到底我哋革命係想尋求國際支援
定覺得靠自己雙手燒晒香港所有藍絲舖頭
支共就會跪低？

最後果part同樣
係咪蠢到覺得燒咗一架車
班賤種就會無車可以揸嚟撞你？

我覺得好似 PoPo 既武力指引咁
對面做成實質危險既咪神獸咯
淨係屌兩句推兩下果 d 就由佢
神獸後盡可能剪輯前因畀文宣組解釋

仲有最好籌期向上商同 Hsbc 道歉兼作象徵性賠償

兼且唔好再裝修美心啦
睇隔離 post 分析過根本唔關依家個老闆事
至於福建 360 同 家農 就自由發揮啦
都係果句
香港依家同歐美既「動亂/騷亂」根本小巫見大巫
駛撚理個別人士睇法咩

啱...冇理由外國人唔明就唔做

外國對我地嘅印象係和平示威，如果真係改觀嘅話要唔要等埋過咗先再裝修？

解釋嘅對象唔係只係外國人喇
想講連好多香港人都唔太明點解要破壞

你認為外國人唔洗理 咁ok 香港人洗唔洗理啊？
係咪想連僅餘嘅和理非都想唔理嘞？

認同，幫推

p 牌 得一個post
即blocked

咁就睇你覺得香港洗唔洗靠國際輿論幫手
唔洗就可以考慮參照下果d 做法

你咁樣同割走和理非有分別咩？
單靠勇武零文宣就得？
外國見到你今日可以因為中國搞香港郁中資
聽日你地親俄燒美資咪仆街？
級係要升，但我地一樣要做到
對其他人維持和平 咁捍衛我地嘅自由同價值。
藍可以話藍但唔可以郁手，一郁手請神獸。

記得唔好比暴力反噬我地

推！！
你愈將暴力升級只會中條7婆計！
佢就係想大家真真正正變暴徒，令國際線都玩完！
大家千其唔好中計
發洩方法有好多種，裝修其實係幾有用。

另外想講既係，依排黑警好興玩依招，佢地醒目唔會係有記者面前打手足，而我地就不停係鏡頭前面私了，我緊係知原因係咩啦，但咁樣令到好多淺黃都變中立或藍，大家理性啲諗一諗！我地要既係愈黎愈多人企係我地喱邊，大家團結先自救到！！

果啲出黎又揸刀又揸斧頭喎 你唔打佢佢斬死幾個手足啦

你無腦袋子？唔識思考？

如果真係冇鬼，有時會諗到底唔俾對家有言論自由既人值唔值得有民主

其實你哋唔駛咁急，林鄭其實都好急，佢都講到出口佢想做乜

裝修嘅目標應要對準返政權

呢d post 認同樓主既人既member id 一係 p 牌 一係個id 係20000之前 好鬼

push
對準政權

又係P牌仔仲要2000幾個正評

咁我會覺得有問題既係佢地
如果真係有幫到香港人手
大家洗咩搞到今時今日要拎武器反抗

btw, 唔支持燒鋪 但支持私了刀手

對華大戰略笑咗
咁如果香港由得送中條例通過
仲會唔會有人權法？
如果唔會，即係你認同「香港仔細嘢」影響咗人哋「對華大戰略」
咁點解依家你亂玩
又變咗唔會影響？

你話錄音 cap朋友對話都有可能造假
但你話:
再睇返美國幾大媒體: New York Times, Wall Street Journal, Washington Post, CNN, ABC News,
佢哋嘅Facebook同Youtube posts下面啲comments, 就算唔計五毛, 好多人都係鬧緊啲示威者。

咁呢D都比較難造假
cap幾張圖黎呃下人都得掛
叫人點信你

我做過前線 做過和理非
都覺得裝修好影響示威形象

個個講話對準政權 但做就另一回事
美心個八婆抹黑示威者 你可以呼籲人抵制佢
但下下燒人舖

我地掙取民主 但就因為美心集團高層抹黑示威者
係咁幫佢裝修 咁當初佢係聯合國講嘅野 就更加有力

推推推

酒店都有藍絲報狗拉手足啦
有conduct點可能講
你樓下個保安又有冇conduct呀？
佢咪一樣屌緊我地既行為
弱智

正負評正垃圾

訓左幾耐？

唔洗 因為係佢地眼中民意唔會變

就算係真都係因為文宣唔夠

絕對認同，旁觀者清
我地要既係得到更加多既支持，唔係失去支持
希望各位手足都記得天琦既每一句說話

白影講得無錯
每早都有呢d風向post
你個外國人代表千千萬萬外國人？
對住極權政府玩斯文

瞓撚醒味呀？

重有幾撚時有無差別攻擊呀
裝修嘅都對準d喺國際上抹黑同斬手足

國際形象好重要

樓主，我美國有軍方背景的同學講下年美國準備核平北京啊

民心？
啱啱開始第一日都一大堆大陸奶共新移民話我地係on9廢青喇，民得幾多心呀
定覺得福建派會良心發現呀？
ff小陣喇

有原則就得

請用不推文回覆 唔知尼個po係咪五毛開既

錯左咪道歉仲可以點 已經講埋話可以總籌比翻銀行

其實成日話外國輿論變緊 其實我想睇source
其實樓主都係9 up兩句姐
又冇圖冇真相

全美國咁多媒體
會唔會負面睇法既只係得佔個一成尼？
9成都理解原因架

最後啦
燒車作用係燒一警百
等班人下次唔好再咁做 損失係幾十萬

唔啱聽你比個提議：如果有廢老打你，有車撞你
你會點做？

人權法通過之前有好多變數，大家真係要小心⋯

話五毛支持裝修，你都真心膠架喎
照你講法咁咪應該反對裝修啦
咁又何來選擇性裝修呀
你究竟支持定反對

記得加返句 兄弟爬山

收皮啦，日日玩分化

所以條酒店藍咪比人炒左,呢行佢都唔會有飯食
酒店既RECEPTION係hotel management出身,唔係普通姐仔黎
酒店講既CONDUCT係內部有LIST你因為咩野比人炒同做過咩
成行都睇到,同銀行業係一撚樣,雖然無咁嚴謹
保安一樣有CONDUCT,會比人除保安牌,但都無酒店業咁嚴謹

佢哋突然放軟手腳就係要你地破壞，國際線先係最重要個條，其實大部分人都好鬼蠢，佢地九成都唔會花太多時間去了解，畫面印象好緊要的。

真係唔明
永遠都係用外國戰線做擋戰牌
首先宜家大家係搞緊內戰
係同中共之戰黎
共產黨係好就唔會721 831 派武警落黎
講外國文宣
人地外國都係隔岸觀火多
真係幫香港嘅 又有邊個？
香港民主人權法案係兩院一早傾好
要落實倒塞支那用香港之名做非法野
而呢d就係佢地只會做嘅野

手足被強姦 被自殺 被掉落樓
美國有做乜野？
派美軍呀？
唔好盲目追求贏得國際
最贏得國際一定係左膠式抗爭
但贏完對香港人有咩實際得益？
樓主仲話咩居美 /外國好想幫
食屎啦隔岸觀火
係幫就派軍隊黎香港解放香港 完

真係有。我以前有個美國人呀sir嚟香港教英文，佢都喺facebook到講緊唔鐘意見到咁破壞，我再睇留言，佢啲美國朋友都話香港人黐線。

即係我地要繼續做弱者俾人打唔反抗 直到所有手足俾人拉晒

外國俾到既援助好有限 遠水救唔到近火 我地唔升級單方面挨打真係出路

支持人權法行先

成日話外國輿論
我一日到黑開住bbc news呢個台
全世界度度都protest緊， riot緊
仲要度度都激過香港
人地當新聞睇咋
真係好似你香港人咁關注咩
印尼死埋人，你講咗幾多日？ 三日都冇呀

Ok 咁你依家就去跟幅圖做去燒車啦 幅圖燒個架唔一定係警車嚟 平民車都會燒 你覺得啱嘅請你去燒埋佢

咁咪即係有機會講囉
咁你就唔好實牙實齒講我作野啦
你可以唔信 但係我作過半句既話我今日即日死全家

明顯係帶風向
全部p牌開post
有d仲要係空殼acc

唔同意

咁樣就淨番無野做

d鬼佬都想回復正常生活繼續係香港搵錢

身邊鬼佬根本漠不關心

打死幾多市民都同佢地無關

大愛阻膠不如訓番屋企等美國人救？

我問多句，14億人，你覺得美國人會幫佢地打倒共魔？

美國人係幫助，抗爭只可能靠自己

啲正負評好L假
ADMIN點做野

最好係屋但叫好嬲
外國人一定同你一齊嬲啦
不過人地係咪真心就唔知啦
隔岸觀火咁
之前塞機場咪一樣大把鬼佬嘈
呢d係咪什麼樓主所講國際文宣

一按起底, 處女POST?@@

成日都朋友 你朋友係咪trump
唔係你既意見唔值得參考 但成日話你朋友 咁點說服人

你正傻閪

我明白大家好激動！但下下一唔岩聽就打人裝修 咁同popo/共狗有咩分別？

推。

前線再唔收，我地就等住美帝收遮。

香港都睇到美國報紙啦，個個都想隊死警察，少擔心

咩料 我啲美國朋友好明白示威者做緊咩

Hi帶風向嘅P牌仔

加泰獨立呢單野，仲要西班牙鬼佬地方
講咗幾耐先 講都係食花生啫
成日話d 外國 fd點點點
除非佢本身係香港人， 唔係我唔信會好關注及好有影響囉
佢句野同茶餐廳吹緊水既阿叔一樣，有咩影響力

外國酒店業conduct仲嚴過香港多多聲
如果係真都九成九china town班契弟黎
個班人由6月9開始都講緊抗爭者係暴徒啦on9

推
外國好撚多左膠豬
停一停裝修好無？

而且如果被臥底煽動或領頭搶野你點算
黃背心運動就係因為出現搶劫而死
問心你地係咪覺得要搶野先，搶野係唔係百害而無一利？
無好處的話點解要製造個空位比臥底有騎劫件事既機會

佢係唔係睇左5毛做主編既報紙呀

agger

好大機會係在外支那人

對準政府

無錯

又幾早起身啵

真心只係覺得 我哋好可憐
一定要靠外面嘅人

不能同意更多

幫推 呢排勇武手足做左好多野係時候休息下
到和理非出嚟

唉，一唔岩聽就會係分化撚
其實咁樣落去，情況會變得好差
其實唔止喱個post講話外國人咁睇，
即使啲人話唔好理國際線，咁點解一開波又要推比國際睇要人地關注啊？就算真係唔理國際線，咁香港既市民呢？你地要拉既就係自己人既支持啊！點解我覺得裝修更有效？因為我每次見到裝修完既舖頭都會有好多人行去睇張文宣，你知香港好多人未必同我地諗法一樣，只要你打爛啲玻璃破壞公物都會覺得好暴力唔岩！但係我地喱邊就覺得佢地係抵死，而且我地冇傷害到人。但你諗一諗喱2個方法邊一個人拉到多d支持者去了解到成件事同變淺黃？
大家有時間真係要冷靜落黎理性諗一諗。

有原則地燒

岩晒

oush

乜都有人支持有人反對
又要抗爭又要有光環
咁要人支持唔見搵左福建派支持先？
依個post同之前分化
話勇武沉醉係權力一撚樣
例子又冇，source又冇，圖又冇
我夠見到好多外國新聞係對準話推緊急法令香港人更加反抗，推惡法禁制，完全冇考慮解決問題同回應訴求
咁又變我地贏呀？
人話乜就乜，同d藍絲廢老廢中有乜分別
收皮喇風向撚樓主，其他附和嘅如果係非三毛，用你個腦清楚思考下先

唔會去想像 亦好想像到
正如香港人以前睇韓農都係當新聞睇
唔會去探究點解呢班人要示威

同意啊 唔好太衝動

唔一定
姐係你唔撚知喇
唔撚知用嚟做引用例子
用屎眼諗野？

其實黨鐵應唔應該搞

開始分化 樓主個post 好成功
林鄭好波

咁應該做既係加強文宣 而唔係唔裝潢

P 牌就係錯？

睇呢個，再起下呢個樓主既底，可信架
//美國傳媒開始 focus 落咗示威者用暴力，所以政府要立蒙面法

睇大局做野
咩都燒都破壞俾到對家有位入美國想幫都好難幫
建議同班狗一樣選擇性執法

幫中資裝修高風險低回報 集中搞政府/黨鐵會名正言順d 記住國際線未完 做任何事前要考慮埋外國人睇法

ok 唔要美國幫

自己食自己

一句講哂, 你同唔同意燒平民車？

自己睇 唔係外國點做我地就點做

起下你底
打D字同書面語達人有得FIGHT

乜撚野叫粵拼唔緊要
咁就可以賤視自己文化?
MK翻5P啦

樓主全文最有道理既一句：

個法案未過架

等佢過左就...

Tvsuper 係後生
訊號係留比廢老

講小小建議又話三毛

過左就變
等佢出名單先啦

真心唔好做紅衛兵

on99 粵拼係mk文化？
連登仔你個腦裝屎？

唔覺得佢係割，長期之戰，文武並用好緊要
如果藍絲照板煮碗咁破壞黃店，大家都會嬲撚到仆街啦！

每次勇武都要出師有名，長期黎講我地係要令對方倒戈，分化佢地，所以每個行動都要有一個道德既ground！打要打岩人，做都要做個有思想既「暴徒」。

如果意見唔同既人就私了，其實同一開始藍絲打黑衫人冇分別！

利申：係，我係p牌，但留意新聞方面唔係P牌

岩聽啵

又美國friend扯美國旗

PUSHHHHHHH

美你老母 自己香港自己救
死p牌縮返去你老母個臭晒度

傳統香港人用直音同反切㗎
睇你個MK連咩係反切都唔識啦

5p字廣拼同粵拼都唔撚識分 你先真係賤視自己嘅文化

推
不反對手足裝修
但依家大多分化post
一係發起公投
再决定要唔要裝修

粵拼從來唔係香港文化嘅一部分

我知反切法係咩 唔洗解釋
Ling grad
純粹覺得唔使咁撚執着囉
你屌鳩番啲真係打5p字嘅好過啦
賤視自己文化喎 挑

的

pull

又要講呢句 做法不完美 可接受 有改善空間

簡直on9, 你一個朋友講就國際輿論？

轉~

1.
朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

2.
連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。🙈🙈

Source呢？p牌仔

p

就係唔執着唔執着畀啲支那字眼入侵晒囉
乜鳩 大力 吸睛 小三 我挑

上面d野又唔答
直接想轉成要人地同唔同意你錯晒嘅方向
你鐘意要人答，我會答你 冇問題
你要講”平民”車呀嘛
尋日有車撞黑衫，撞完照俾油
潮聯小巴，依d夠唔係警車喇
你心目中所想引伸嘅”平民”野
咪又係中資，撐共撐警，福建派

我個北韓朋友同我講 樓主弱撚智

推。

屌你
粵拼又唔撚同普拼/廣拼，做乜鳩姐
屌哂大學讀語言學嗰堆撚樣啦好冇呀

出完段文之後失左踨同路人?

出完段文之後失左踨 你有腦?

721 811 831 101

0 post 狗acc

又喺連登帶風向 睇穿你哋啦
中聯辦走狗

P而不廢

驚有人粵拼入文嘛
上次蘋果頭條 wai yuen gin嚇撚死我
屌錯好過屌遲

到而家仲講咩失焦
外國點諗關你咩事

大佬呀，原本好好地帶風向ok呀，最弊臨尾個emoji 出賣左你

嗯，人地當睇戲，點解我地要當自己係演員？法案過從來只係當一啲額外驚喜，唔係必然，而且有太多政治因素，你唔會以為美國幫手真係完全出自同情？

有冇同佢講721 831 新屋領集中營
仲有大量癲狗UC混入示威者
問返佢有咩高見
再唔係請佢黎視察下香港

Pushhh

放眼國際
唔好蒙閉左自己 國際支持好緊要

拉

垃圾五毛分化post

外國一樣有中資和白痴，做什麼行動都冇可能滿足所有人，邊個win邊個就是英雄，不過就算香港真是可以獨立都唔會好過，除非終國人醒覺反抗共匪，有noise先有思想，起初不知原因會有這樣的反應，時間長就會有機會被佢地知道共匪的處事方法。

共匪最怕是自己的人民反佢地，其次先是錢.....

狗, 黑社會我覺得應該搞 但幅圖純粹係火燒車你就撐

平民係唔關事嘅車 外國好多燒嘅車純粹泊咗係度 唔好撐外國 亂用落香港度

同意
美國人喺YouTube對香港警犬開實彈嘅睇法差異都好大
喺度概括下我留意到嘅美國人近期嘅回應

1. 有歷史觀/感受過WW2遺害嘅人
有empathy，表明中國係極權，撐香港

2. 後生仔
唔少左膠，叫人面對極權唔應該以暴易暴
跟手我問佢2014烏克蘭嘅野，10個有9個都唔覆/重覆上面嗰句

3. 戇鳩仔
會以現有嘅壞現象去justify警察嘅行為
話香港警察開槍好合理，喺Chicago拎水喉通行過去警察佢一定即場擊斃
自己地方嘅差佬唔屌但走嚟讚外國嘅仆街差佬

立場姐姐篇文講得好有道理
成世喺民主國家生活嘅人係想像唔到極權統治下嘅生活喺點，佢地會用教條式/固有嘅價值觀嚟睇示威暴力
所以有班後生左膠真係好離地，但係40歲以上嘅美國人普遍支持，會話美國建國都係咁
班老一輩聽到後生仔話no guns 真係得啖笑

TLDR: 唔好比仇恨支配自己，更加唔好比外國左膠支配晒，好多人都係好媚俗，為討好社會討好自己而講，並唔係真真切切咁感受到比極權打壓嘅人嘅惶恐

不要被仇恨支配自己

係呀好想幫我地呀
最後呢

走啦支那賤畜

我地同紅衛兵差好撚遠

同感

問心，用得岩就冇事，用錯就累死人
（題外話 真心覺得學拼音認字好過死記硬背認字）
香港人講廣東話但唔識粵拼，反而淨係識普拼/英文拼音結果咪wai yuen gin

民意反彈黨
國際民意反彈黨
嗌散水嗌左幾個月屌你老母臭閪

你個fd都幾蠢

從來都無無差別打嗰啲都係拎住武器嘅廢老

你又係on9既

agreeeeee!

黑裝修
紅裝飾
藍罷買

我科水睇WSJ NYT 同跟開Bloomberg BBC Washington post. 基本上主調無轉 係激烈升溫

如果外國人睇三十秒news clips 對我地感觀一定普通。即係香港人睇免費報紙就當自己有國際視野一樣

飯店

5年前雨傘你好撚有道德果陣，美國有冇幫你？

一個國家對香港既立場，係唔會因為民情輿論改變。

一個未出過po嘅P牌第一個post就打咁長係度分析？呢個係咩人大家自己諗

唔係話唔信你
但你得一個POST

唉屌你老母push 希望睇左既人有獨立思考能力

支持，輿論重要

點解會咁多負評？p牌講野就有錯？？
你地班連登仔係咪真係有睇國際戰線啲comment
真係知佢地點諗？
而家好多外國人都話我地開始變質 就算我地係知佢地係中資 係藍店 咁外國人點會知
冇睇就一味負評話分化
到時輿論轉向變成黃背心2.0真係冇資格講啲咩

咁咪又引翻落你講嘅唔一定
你又唔一定知，我又唔一定知
咁傾乜春
你係到要計嘅
香港set路障燒嘅野咪又係人地財產
又要道德又要抗爭
不了

PUSH

啱，推

咁你意思係咪坐定定等美國又定死線
佢夠話十一送大禮啦
我哋賀完老母都未有動作
幾多手足裝修完到而家都仲手震緊呀
你諗下做到咩支援好過啦

Yui

做好形象

推，搞好外國文宣先裝修

岩 我同意 所以我覺得可以比佢地諗多少少

分到係咪新加入啫，唔代表佢講得唔啱。我都係P牌，我的確只尋日睇兩篇外媒話香港步緊北愛後塵，當年北愛的訴求得唔到世界支持，認為佢地只會放炸彈，你知唔知全世界揾唔到位支持你幫你做文宣，畀國際壓力中共呀！和理非的用處在此，燒紅舖（可能係公安做）有鬼用咩，反而幫對家做宣傳。

但係我知道我地唔係咁，所以覺得我地就算P牌有義務提出修正。

都話左核爆都唔割
叫你個frd 番美國

完全認同
希望focus翻焦點
打爛鋪唔一定成功，但國際線對我們來講好重要

支持樓主企出黎俾黑警輪姦，再俾福建幫斬斷手腳，用行動感染世人

樓主P牌
一朝早打左千字文
有晒排版顏色
第一個Po
出完po之後完全消失左

之後推Po回覆都好怪
係人係鬼大家有腦自己諗

成世喺民主國家生活嘅人係想像唔到極權統治下嘅生活喺點，佢地會用教條式/固有嘅價值觀嚟睇示威暴力

呢句好岩

你班on9 仲以為做吓文宣就改變到人地既諗法，共產黨夠日日文宣話自己有幾人權幾民主啦，睇下有冇美國佬信？
人地有獨立思想獨立判斷架。

唔係真定假
我覺得要眾籌賠比上商
那怕對佢黎講只係一條頭毛
呢個係香港人既表態
我地唔係無目的咁去行動
呢次只係誤會

你確定新屋嶺死少過4個？

其實私親都係條友打人先
根本就唔係唔同意見就私
如果係點止咁小啊

推呀！！！！！

兒登

諗下件事為自己做定點啦
下下為人地感受
明明唔關佢地事

日日比人打你又唔會出兵 咁講柒咩

全撚部p牌我屌曬你班分化撚5毛呀

味信依d 膠post

好重要一定要推

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

agger 唔好俾仇恨蒙蔽

我覺得最重要自己唔好失控就得

真係再咁會失焦

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

與其裝修藍鋪 不如獅鳥黑狗

忽然好多人出post都話係有美國frd,呢個我今日見既第3個

係

（緊急) P牌風向分化撚好多好鬼叫人唔好裝修

P牌第一post 又外國朋友

食屎啦

未夠有開麻雀舖朋友多

外國班左膠除左同情同食花生 重會做乜

真係有料既係曬國會啦

推呢個 要有策略咁做

幫唔幫襯就好似一個民意調查，只證明民意未一面倒支持，有藍絲有中立有淡黃，亦有唔係好知企業背後故事。要宣傳，要大家明白，好難但都係要咁樣做，呢啲叫文明。民眾唔明白，或者藍絲唔支持，就打爛間鋪唔俾人地幫襯，咁係有些少無賴，俾人認為輸打贏要，招人口實。

我知我咁講，大家好難接受。尤其係前綫辛苦搏命嘅一群，但諗番民主自由嘅本義，係要大眾支持，而唔係打異己。

核爆唔割，但要大家集思廣益，不失道德高地。

推，我地打爆鋪頭對黑警又冇影響，對林奠又冇影響，對資本家得好少影響，但係對國際點睇我地就好大影響

做乜宜家個個連登仔都有個美國fd

起底功能 p牌帶風向post blocked

推你老母
拉呀
假到仆街

我屌 佢地喺我地俾黑警同政府迫害嘅時候制裁佢地咪唔洗咁暴力lor

比人打：深感同情 冇做咩野幫手
反抗：你咁唔岩 冇做咩野幫手

呢d民意

你條友講野真係無譜
blocked

一直發過夢核彈都唔割嘅和理非一個...申利：相信世界每一個角落都有明白人

屌😂🤣你地唔係信下話
獲獲都係啲廿幾三十萬既新會員先收到風？
有無咁撚橋呀
佢地成日講埋啲野
最後既目的咪又係叫你地唔好幫人裝修
因為而家政府阻止唔到呀嘛
你老味你地連登仔又真係信架喎
出面成堆post都係咁講 各種理由
有咩野示威係會好睇架？
有咩示威唔會燒野架？
係得香港囉
一，二百萬人行完都繼續比政府無視，
繼續去返工既姐

永遠嚟嚟去去都係嗰幾個名不斷要求升級暴力 見嘢就拆 有異見就話人分化 然後一起佢底就知乜料 成班連登仔仲喺度比人帶風向 遲早玩完

屌連登真係垃圾
風向po有3千幾正皮
講黎講去又係失民意失外國支持都比人帶到風
你班連登仔可唔可以醒少少啊

你咁樣同啲癈佬講話我食鹽多過你食米有咩分別呢
樓主講得好有道理呀，我哋咁樣幫佢裝修，其實又郁唔到佢條毛，而且影相出嚟又咁難睇，應該停止啦

你屌我做乜9
即係好似樓主咁喺屋企屌人 個friend 揸車話乜乜77失國際支持就有用咩
要解釋啊屌

咁唔係點呀 乜都唔做等外國救呀？
日日畀藍絲打 畀黑警拉好未？
4個月啦 屌你老母 和平有人理嗎？

希望大家停止用紅衛兵呢個標籤
回應「好似紅衛兵/文革」論，懇請大家正確認識歷史

都要連登仔肯聽人建議先, 裝修上腦

你點確定新屋嶺有死少過4個

國乜野際輿論 美國之所以會幫你不嬲唔係人道上同情你 而係香港有利用價值同佢地反中啫

p alert

平衡時空

又美國fd 咩叫兄弟爬山各自努力呀屌
唔撚係句口號 係要做
依個時勢連fc都冇做就學人出post
如果有電台講過 應該唔難fc啦
一係咁 樓豬叫你個fd比邊個電台邊個時間邊個節目 我再fc

P牌push 唔倒架 傻9

又係風向p牌撚，話國際線輸

屌 今日一起身 垃圾post 就上哂黎

五裝修唔係因為九牛一毛 而係因為罪不致死
係中資就拆觀感真係好差

前線做乜都唔割
分化撚世世代代做中國人

外國變緊
問題係連登內都變緊

其實可以睇得出
有啲連登仔都覺得已經過火咗
但想補救修正都只會被話帶風向

大方向只有一個，但點樣做就有好多唔同方法，希望大家都可以睇吓意見先

醒少少

唔*

唔好比仇恨遮蔽理智呀！！

人地唔係唔支持咁簡單 佢地係聯合國作假新聞屈我地，仲有黑社會斬手足腳筋 地鐵困住市民俾人大屠殺
法律搞唔到佢地
去到今時今日先打爛人地鋪已經係超文明

依家有新策略 可以真係打擊佢地 而唔係再有手足係陣地戰捱打 被自殺 但你反對

反對無問題 但你又俾唔到更好既solution 姐係講梗廢話

咁核突又低水準既p牌po上到熱門2千幾like ?

p牌推
尋日見到係香港住既外國朋友po story
佢話明白我地既訴求同我地爭取緊既嘢
但唔明白點解我地要裝修
佢認為我地裝修‘我地自己既嘢’好on9
好多外國人都唔係好清楚我地做嘢既目的
裝修冇問題但要講清楚目的
但唔係見人唔同政見就打
佢打你還拖當然例外
個人意見

😂😂

[道歉文宣] 被裝錯修嘅上海商業銀行

依招未做過 相信可以國際上有好感

咪撚玩啦 我公司美國HQ啲人六七月果時聽到話香港有riot 係以為全香港周圍著哂火㗎喎

又話不分化不割蓆
成日屌p牌p牌
大家都係想幫手姐
我係p牌 但都係和理非勇武加文宣

唔好搵外國人過橋啦風向撚 屌你老母

P仔又點啊，因人廢言？！
唔通我又話你17萬仔，跟住我又被人話3萬仔啊

我地要對付邪惡、野蠻就更加要學習理性、求真、邏輯
Presume innocent（寧願漏網再補鑊都唔可以捉錯人）加邏輯推理
要鼓勵每個人參考其他人意見，自己分析完再做最後決定

佢講野好唔合理，或者鼓吹人盲目裝修，再加埋P牌佐證先可以合理懷疑佢係吹風鬼
而唔係佢P牌所以佢講野唔合理又唔洗同佢理論

其實呢d post好好笑 同其他個d有個教授fd教人點點點咁都係一樣
明明係自己諗法加個角色俾佢就當係權威
衰d俾張相睇下你係咪真係有個美國fd先啦

當初我地自己話同黃背心有分別
而家...

個主持話示威者亂打人 燒鋪—-

佢地唔明點解我地針對某種人打/某集團店去燒姐
介紹到佢地明為止
唔建議停止以上行為

你識果啲鬼佬係NPC黎 冇嚮外國住過？

推呀，停止亂打人同燒鋪

我地Twitter文宣講幾十句唔夠bbc cnn nytimes一個title架真係

有post講過唔太嚴重嘅封鋪就得

【炎之魔法書】材料篇

對準政權！

推啊

外國既朋友話我地好似小朋友

美國朋友問我點解香港人唔買槍還拖喎
我同佢講香港無槍買嘅，佢話搵第度買囉

即係其實人地唔一定好清楚呢度發生嘅咩事，佢嘅意見唔代表明表咩。到有國會大粒野出來講咪修正

正如印尼人還拖我覺得直頭係香港人榜樣
我係美資做野，同事9成外國人，全部都支持還手唔可以比魚肉

完

垃圾post

風向撚

睇到我呢個留言嘅你 請向身邊嘅人或連登仔講 唔好俾呢啲帶動風向嘅post影響到

屌唔記得不推文

找人幫手文宣 我幫手推TWITTER

係，已經覺得冇嘢好講，只有跟定唔跟做

而話就係樓主講一大堆廢話又係p牌仔先要針對p牌仔咋麻

鶳就麻煩開返個遮陣喇大佬
獲獲啲人唔知驚乜
攞住把遮，等落雨？

開post話我有個XX朋友果啲都係老作
可以完全封鎖

唔好亂爆鋪，爆黨鐵同政府都話講得通
爆鋪好難同外國人兜

推呀
我係twitter真係有外國人唔明做咩要咁
唔該大家真係搞清對象先了

我大把外國親戚都咁講
塞機場個時已經係咁屌 話唔俾人返屋企
我心諗 咁我屋企無左又點算
跟住又話啲人癲曬
我忍唔住同佢講 咁popo打人射爆眼又點計
佢就話咁popo係仆街但我地可以和平抗爭

個個都話唔使理民意
大佬依家美國要過人權法，唔好倒自己米

支持分類
起碼文宣可以統一咁做

又朋友 又得段字

求紅字證據

咁你個美國fd覺得畫一好睇係咪就會出兵幫我地？

又係乜鳩朋友
拉

推
真係要解釋吓 我地當然知道爆咩舖 為咩爆舖
但係外國人除非跟得好貼 唔係嘅就真係唔知咩事

要畫面不如好似以前咁
全部靜坐慢慢比狗抬走

同藍屍fake news如出一轍

P牌第一個post

我朋友點點點

點解都仲咁多人信

得架啦，由3個月前國際已經幫晝我地好多架啦，幫左我地迫到柒婆講暫緩，9月講撤回，唔敢出老解呀嗎，幫左好多架啦，咀上面。

全球除左美國有邊個國家有做實際野幫香港? 自己香港自己救

大家唔好一路屌住，事實上對外文宣好唔夠，外國人唔了解下有誤解係正常，不如大家學英文上twitter或reddit做文宣仲好。

完全明白樓主意思 呢到一唔啱聽已經攻擊緊樓主係p牌仔 更何況現實唔啱聽就打人打舖 情況係失控架啦 睇吓繼續連衛兵落去最後邊個贏

香港人真係好慘，因為黑警開槍殺人而反抗都會輿論逆轉，慘唔慘？

合理

被逼升級 邊個唔想和平集會就爭取到呀？
港共支共失控又唔見佢哋出聲

有d鬼係少少暴力都接受唔撚到

我覺得我地唔係因為外間意見而停左唔做，而係諗好影響，同補救方法先做。7月1入立法會有人話好暴力，會影響示威者，但係示威者嘅宣言同民間記者會好好解釋點解要做。

從來無聽過有兄弟郁手先
唔撚好中傷

無話唔理 但落手落腳拋個身出嚟係手足唔係佢地
但前線我相信識見好就收

完全無D咁既事
依家響外地
見親外國遊客都係雙手握住我手
同我講你地香港人一定只許成功不許失敗

堆中亞一帶一路沿途穆斯林國家當地人
大部分係對中國 好憤恨
教曉佢地香港同中國分別後先熱情招呼

停止裝修

解釋緊啦
猛㩒話你暴力唔啱乜乜柒柒

我信樓主 至少網上見唔少鬼會唔鐘意

用水魔法！

我明呀我唔割
係希望真係有理由地了

呢個問題確實要面對 唔係話唔理就算

不做紅衛兵！

確實有少少過火
但講到裝修就錯我唔認同

支線唔好玩太耐就真

我有魔法界朋友 坐緊掃把表示認同

q推

暫時風向撚都係得一招：狂吹美國嫌我地太暴力 敵人唔想我地做嘅野，我地要點做？

認同！同埋唔好再放獅鳥片上Twitter同Reddit!! 害死手足同埋成場抗爭！

當敵人同盟友都覺得有問題，我地又應該點做？

TUI

on9 冇人話人地燒就啱
當地幾多人反感你撚知

G

推 和而不同 尊重異見係我地既質素

推一推

外國都有on9,但外國報紙呢，其實香港都有得睇

樓主呢d文比藍絲睇啦，最少你直接post埋報紙上黎

屌你老母死樓豬 再開呢d垃圾post就死全家

屌外國大撚把左膠啦，係咪要企係度唱今天我呀屌你老母臭閪

實事求事對準政權，唔好散開火線！

求樓主畀source或link

班友真係唔識喎

佢比唔到架啦，而且fb同youtube下面d comment同yahoo hk d comment有咩野分別？
完全無代表性

認同 推！

尤其第二點 裝修個cost大過benefit咁多 根本唔抵做

//2）再講人哋中資閒閒哋幾百億資產，成個大陸市場，裝個修好似剪人一條頭毛咁，搞嚟做乜。//

裝修真係會令運動無左道德感召嘅效果
成個畫面太差

屌你老母美國唔幫咪攬炒囉，反正都見唔到未來

六月開始成堆p牌仔既處女po就係一篇論文，就果一篇咁撚大把
我真係好難信佢地講既野。
覺得佢地有錯既出黎幫d鋪頂棍囉

唔好變紅衛兵啊

邊度睇到國際輿論開始變緊

Agger push

又係朋友

我個friend個friend 啲美國friend 唔係咁諗喎

1） 私了對象最多只可以係黑社會／刀手同黑警；唔好一唔同意就了人。我哋唔係紅衛兵。
2）燒／搞舖過咗火。再講人哋中資閒閒哋幾百億資產，成個大陸市場，裝個修好似剪人一條頭毛咁，搞嚟做乜。
3）繼續堅持五大訴求，講黑警濫權。

無圖就咪撚係度帶風向啦
我住月面果個fd話睇到蚛蟈就黎陸沈添呀

POST d 出黎睇下先

你話New York Times, Wall Street Journal, Washington Post, CNN, ABC News佢哋嘅Facebook同Youtube posts下面啲comments, 就算唔計五毛, 好多人都係鬧緊啲示威者。

貼D出黎睇下先

推到國際文宣睇到 我一定會share

收皮啦風向撚

勇武破壞藍店，和理非不應該保護嗎？
和理非被毆打，勇武不就有保護你們嗎？
點解到呢一刻仲留意住民意，而非幫勇武解釋？
唔係話民意點就唔做唔搞，而係你哋既然都知道點解我地會搞，點解仲要掟個問題上黎，唔係一聽到問題就即刻解決左先咩？

佢唔明你咪屌到佢明囉
咁好心機寫咁多野樓主係咪要人屌？

完全同意

邊撚個五毛正評啊?

朋友，美國，哦

拉啦

而家再講國際戰線輸緊，已經無乜人肯聽，唯有到人權法過唔到個下佢地先會知瀨野。人係傾向幫睇落弱勢個邊，而且大眾都傾向唔深入了解真相。比著你都唔會關心點解以巴衝突其中單一事件既來龍去脈，只會睇傳媒同客觀結果係乜。

食撚屎啦

其實唔係唔明係代入咗自己國家“無差別”裝修搶掠
其實我哋要將重點放係我哋唔係“無差別”
亦都唔會因政見尔同就裝修

不分化
ar sir 早晨

我啲外星朋友同我講話佢地好支持我地喔
如果有咩需要佢地都會黎幫幫手

樓主擺明分化狗

On9 香港只可靠自己 咪on9 對家出埋實彈 我地又變返6月咁和平遊行？

風向撚係世界上最多朋友、藍絲親戚、大學教授既生物

咁多幫朋友出post, 咁啱又有美國friend

依個po負皮個啲都係鬼黎

呢啲報紙都奶共？你係唔係喺個同溫層入邊太耐以為全世界都喺度針對你啊

利申：外國撚話你知出面都幾多人唔認同裝修同私了

其實私了不嬲都係還拖onoy
幾時有無差別過?
咪撚9up啦

負皮錯你sor

都係嗰句 對準中共政府黑警先嚟搞 唔關事嘅唔好搞 盡量對市民造成最細影響

搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講 藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左 用消費者既身份去懲罰佢

國際輿論係好重要

而家停爆一次半次好快唔記得

繼續爆就聽仆街

唔啱聽就叫人收聲

不無道理，但可唔可能叫佢哋認清下事實嘅真相，示威者唔會無緣無故同無差別出擊嘅

裝修之前要熟讀邊間係紅店
黑紅藍黃 善惡分明

睇你fo咩人啦，淨係同手足圍爐梗係同溫層啦，但fo外媒加外國記者（唔係淨係hermit啊）就會好好多

咁你拎証據出黎

停下啦，裝修店舖，呢個政府根本唔care。咁樣只會比壞印象外國同本地居民，你地圍政府機構真係都冇咁大反感，而家民生野都攪，你仲想市民支持你地？

琴晚習近平同樓主老母一邊人獸交個一時一邊同我講
要的樓主的支那豬去打把

tui1係撚粵拼 你自己查清楚

新彊D人好和平好慘 又冇裝修
比人捉撚左集中營又打毒針

樓主D朋友想去幫佢地未呀

美國好多香港人都係藍底
其他地方唔知
我身邊60 percent 係 (LA)
今日出去食飯,隔離枱又係藍C

Diu

過埋法案再清算 要聚焦番五大訴求

又block得

樓主正左膠/鬼
拉

如果係手足既就將今日遊行既相放上Twitter ，標題:你被中共媒體欺騙，如果示威者失控，點解重有咁多人上街？

如果無做，樓主正仆街

Pull

成撚日外國外國，幾條友又當大部份

拉

香港真係好似伊拉克 伊拉克仲嚴重過我地

咁俾黑警打幾耐先有效？

據我所知世界輿論係我地呢邊,從十一開槍意圖槍殺學生開始，國際民意根本無可能會逆轉，前線手足的表現係外國真係小菜一碟，外國一直睇唔起我地香港人點解一直挨打唔還手，法國人仲提議我地塗烏黑警頭盔，阻礙佢地視線，逼佢地除頭盔

講得好，d廢老周街攞住把刀斬人嗰d又咁啱睇唔到，咁你啲朋友都係選擇性接收資訊姐，同而家都仲睇cctvb有咩分別

收皮啦 係撚無差別燒鋪

五大訴求 缺一不可
不要失焦呀

Lalala lalala 不推文

呢個行文格式

要做嘅唔係叫手足停手，係和理非要加把勁文宣，抗爭唔可以因為你跟唔上步伐就停止

點解唔做多d文宣解釋
而家屌手足？

岩的

我一早講過啲人話我係五毛分化撚
屌
根本就唔應該衝擊玩火
啲示威者連登仔以為好型

你收嗲啦

我係美國，冇咩人對香港示威者有評價，反而淨係知道social unrest

割你老母分化閪

裝修可以暫時停一停 直到《香港人權及民主法案》通過
建議未來半個月行動對準政權
拉攏國際嘅支持

又諗起 乜原來連登仔識咁多鬼佬fd

我都有鬼佬fd今日問我點解要用暴力
我解釋左幾句，最後問 ”大家都係人，會無力無攰會失落，如果幾百萬人和平示威左一百日都無用，請問有咩其他方法？”，佢就明白左

樓主落力少少做外國文宣好無

咁撚多正評。連登仔痴左線？

海王星邊到住得人架咁撚凍
火星就唔同，我個friend仲一路喊住打比我
我講大話嘅樓主死全家

認同嘅話麻煩你share出去

明明之前仲笑我地小兒科

Because the op friend is verrrrrrrrrrrrrrrrrrrry representative

Everyone here are licking his ass

一個風向post 推到56 版， block , 上一頁

民你老母心
乜都講民心返屋企鳩叫五大訴求算啦
屌你老母

屌你粵拼文化明明係上兩幾月係連登帶起先妖

叫嗰班MK翻5p

gong duc ho!!!!!

四千幾個無腦嘅人...
好好反省下

樓主係大陸仔

手足可以睇到大陸吹風想我地同前線分割 大家識做啦

另外屌你老母宜家得一毛都咁落力 點解唔正正經經去乞食呢？搵得仲多啦

唔該停裝修

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

大家P牌咁高咁大出黎SOLO 打嬴話事OK?

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我朋友我朋友

Blocked

多謝你

行上去前面直接問下啲外國記者先同我講啦

又係p狗

哇屌連狗真係多智障

唔知仲以為佢個fd 係大總統

呢啲on9 post 推成60頁

4000個正評既傻鳩醒未呀
樓主出完post就冇再出現過喇

樓主冇講錯 一唔啱聽又話人P牌。。。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

連NBA都出聲
你班國際民意撚肯縮番入老母個閪未

收皮啦 風向狗

tii